{
    "alpha-2": "BE",
    "alpha-3": "BEL",
    "numeric": "056",
    "names": {
        "en": "Belgium",
        "kab": "Biljik",
        "bn": "\u09ac\u09c7\u09b2\u099c\u09bf\u09df\u09be\u09ae",
        "as": "\u09ac\u09c7\u09b2\u099c\u09bf\u09df\u09be\u09ae",
        "ff": "Beljik",
        "ca": "B\u00e8lgica",
        "wa": "Beldjike",
        "uk": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0456\u044f",
        "kw": "Pow Belg",
        "am": "\u1264\u1214\u1304\u1224",
        "si": "\u0db6\u0dd9\u0dbd\u0dca\u0da2\u0dd2\u0dba\u0db8",
        "ky": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f",
        "cy": "Gwlad Belg",
        "hr": "Belgija",
        "eu": "Belgika",
        "ht": "B\u00e8ljik",
        "nah": "Belgica",
        "gu": "\u0aac\u0ac7\u0ab2\u0acd\u0a9c\u0ac0\u0aaf\u0aae",
        "sd": "\u0628\u064a\u0644\u062c\u064a\u0645",
        "ba": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f",
        "ia": "Belgica",
        "da": "Belgien",
        "ckb": "\u0628\u06d5\u0644\u062c\u06cc\u06a9\u0627",
        "sc": "B\u00e8lgiu",
        "ach": "Belgiam",
        "zh_HK": "\u6bd4\u5229\u6642",
        "hy": "\u0532\u0565\u056c\u0563\u056b\u0561",
        "ab": "",
        "ro": "Belgia",
        "be": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0456\u044f",
        "pi": "\u092c\u0947\u0932\u094d\u091c\u093f\u092f\u092e",
        "jam": "Beljiom",
        "nv": "B\u00e9lgii Bik\u00e9yah",
        "te": "\u0c2c\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c1c\u0c3f\u0c2f\u0c2e\u0c4d",
        "zu": "Isi-Bhelijiyamu",
        "sr": "\u0411\u0435\u043b\u0433\u0438\u0458\u0430",
        "bi": "Belgium",
        "hu": "Belgium",
        "gez": "\u1264\u120d\u1304\u121d",
        "ay": "Bilkiya",
        "ru": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f",
        "th": "\u0e40\u0e1a\u0e25\u0e40\u0e22\u0e35\u0e22\u0e21",
        "zh_TW": "\u6bd4\u5229\u6642",
        "ha": "Beljik",
        "ps": "\u0628\u0644\u062c\u06cc\u0645",
        "mi": "Pehiamu",
        "lt": "Belgija",
        "is": "Belg\u00eda",
        "pap": "B\u00e9lgika",
        "nl": "Belgi\u00eb",
        "ti": "\u1264\u120d\u1304\u121d",
        "oc": "B\u00e8lgica",
        "ak": "Belgium",
        "gv": "Yn Velg",
        "so": "Beljiyam",
        "an": "Belchica",
        "ta": "\u0baa\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0b9c\u0bbf\u0baf\u0bae\u0bcd",
        "kk": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f",
        "mo": "",
        "mhr": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u0439",
        "cv": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438",
        "uz": "Belgiya",
        "ne": "\u092c\u0947\u0932\u094d\u091c\u093f\u092f\u092e",
        "tk": "Belgi\u00fda",
        "kl": "Belgia",
        "kn": "\u0cac\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0c9c\u0cbf\u0caf\u0c82",
        "ka": "\u10d1\u10d4\u10da\u10d2\u10d8\u10d0",
        "crh": "Bel\u00e7ika",
        "ve": "Belgium",
        "nb": "Belgia",
        "my": "\u1018\u101a\u103a\u101c\u103a\u1002\u103b\u102e\u101a\u1019\u103a\u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036",
        "ja": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc",
        "csb": "Belgijsk\u00f4",
        "zh_CN": "\u6bd4\u5229\u65f6",
        "dv": "\u0784\u07ac\u078d\u07b0\u0796\u07a8\u0787\u07a6\u0789\u07b0",
        "cs": "Belgie",
        "pa": "\u0a2c\u0a48\u0a32\u0a1c\u0a40\u0a05\u0a2e",
        "fo": "Belgia",
        "eo": "Belgio",
        "haw": "Pelekiuma",
        "tl": "Belhika",
        "tr": "Bel\u00e7ika",
        "mk": "\u0411\u0435\u043b\u0433\u0438\u0458\u0430",
        "byn": "\u1264\u120d\u1304\u121d",
        "ur": "\u0628\u0644\u062c\u0626\u06cc\u0645",
        "ug": "\u0628\u06d0\u0644\u06af\u0649\u064a\u06d5",
        "vi": "B\u1ec9",
        "mn": "\u0411\u0435\u043b\u0433\u0438",
        "lo": "\u0e9b\u0eb0\u0ec0\u0e97\u0e94\u0ec1\u0e9a\u0e99\u0e8a\u0eb4\u0e81",
        "fr": "Belgique",
        "sv": "Belgien",
        "sq": "Belgjik\u00eb",
        "iu": "",
        "ko": "\ubca8\uae30\uc5d0",
        "tig": "\u1264\u120d\u1304\u121d",
        "wal": "\u1264\u120d\u1304\u121d",
        "ch": "",
        "yo": "B\u1eb9\u0301lj\u00ed\u1ecd\u0300m",
        "nn": "Belgia",
        "ga": "An Bheilg",
        "bn_IN": "\u09ac\u09c7\u09b2\u099c\u09bf\u09df\u09be\u09ae",
        "bs": "Belgija",
        "pt_BR": "B\u00e9lgica",
        "mr": "\u092c\u0947\u0932\u094d\u091c\u093f\u092f\u092e",
        "ce": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438",
        "af": "Belgi\u00eb",
        "ki": "",
        "sw": "Ubelgiji",
        "fur": "Belgjo",
        "pt": "B\u00e9lgica",
        "dz": "\u0f56\u0f7a\u0f63\u0f0b\u0f47\u0f72\u0f0b\u0f61\u0f58\u0f0d",
        "sl": "Belgija",
        "hi": "\u092c\u0947\u0932\u094d\u091c\u093f\u092f\u092e",
        "et": "Belgia",
        "fy": "Belgje",
        "frp": "B\u00e8lg\u00b7ique",
        "br": "Belgia",
        "ee": "Belgium",
        "de": "Belgien",
        "lv": "Be\u013c\u0123ija",
        "bar": "B\u00e4igien",
        "es": "B\u00e9lgica",
        "rw": "Ububiligi",
        "tt@iqtelif": "Belgia",
        "fa": "\u0628\u0644\u0698\u06cc\u06a9",
        "pl": "Belgia",
        "fil": "Belhika",
        "ace": "B\u00e8lgia",
        "ku": "Bel\u00e7\u00eeka",
        "fi": "Belgia",
        "ml": "\u0d2c\u0d46\u0d32\u0d4d\u200d\u0d1c\u0d3f\u0d2f\u0d02",
        "xh": "Belgium",
        "io": "Belgia",
        "na": "Berdjiyum",
        "chr": "\u13c7\u13b5\u13e5\u13a5\u13bb",
        "gn": "Belgium",
        "mai": "\u092c\u0947\u0932\u094d\u091c\u093f\u092f\u092e",
        "gl": "B\u00e9lxica",
        "kv": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f",
        "km": "\u1794\u17c2\u179b\u200b\u17a0\u17d2\u179f\u17ca\u17b7\u1780",
        "sk": "Belgicko",
        "mt": "Bel\u0121ju",
        "or": "\u0b2c\u0b47\u0b32\u0b1c\u0b3f\u0b5f\u0b2e",
        "ms": "Belgium",
        "sr@latin": "Belgija",
        "it": "Belgio",
        "he": "\u05d1\u05dc\u05d2\u05d9\u05d4",
        "az": "Bel\u00e7ika",
        "son": "Bel\u017eiki",
        "tt": "\u0411\u0435\u043bg\u0438\u0430",
        "bg": "\u0411\u0435\u043b\u0433\u0438\u044f",
        "ast": "B\u00e9lxica",
        "el": "\u0392\u03ad\u03bb\u03b3\u03b9\u03bf",
        "id": "Belgia",
        "ar": "\u0628\u0644\u062c\u064a\u0643\u0627",
        "tg": "\u0411\u0435\u043b\u0433\u0438\u044f",
        "nso": "Belgium",
        "wo": "Beljik"
    },
    "3166-2": {
        "BE-BRU": {
            "code": "BE-BRU",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0440\u044e\u0441\u0441\u0435\u043b\u044c;\u0411\u0440\u044e\u0441\u0441\u0435\u043b\u044c\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "Bruxelles glavni grad, regija; Brussels Hoofdstedelijk Gewest",
                "eu": "",
                "da": "Bruxelles-Capitale, R\u00e9gion de;Brussels Hoofdstedelijk Gewest",
                "sc": "Bruxelles-Capitale, Regione de;Regione de Bruxelles-Capitale",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0440\u0443\u0441\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u043b\u0456\u0447\u043d\u0430\u044f \u0430\u043a\u0440\u0443\u0433\u0430",
                "sr": "\u041e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0441\u0435\u043b\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e02\u0e15\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e07\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e40\u0e0b\u0e25\u0e2a\u0e4c",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Bruxelles-Capitale, R\u00e9gion de;Brussels Hoofdstedelijk Gewest",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "V\u00f9ng th\u1ee7 \u0111\u00f4 Brussels",
                "fr": "Bruxelles-Capitale, R\u00e9gion de",
                "sv": "Bryssel",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Bruxelles-Capitale, R\u00e9gion de;Brussels Hoofdstedelijk Gewest",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Region Sto\u0142eczny Brukseli",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Oblast grada Brisela",
                "it": "Regione di Bruxelles-Capitale",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Bruxelles-Capitale, R\u00e9gion de;Brussels Hoofdstedelijk Gewest",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-VAN": {
            "code": "BE-VAN",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Antwerpen",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u043d\u0442\u0432\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "Antwerpen",
                "eu": "",
                "da": "Antwerpen",
                "sc": "Anversa",
                "be": "\u0410\u043d\u0442\u0432\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d",
                "sr": "\u0410\u043d\u0442\u0432\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d",
                "hu": "Antwerpen",
                "th": "\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e17\u0e4c\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e19",
                "lt": "Antverpenas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Antwerpen",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a2\u30f3\u30c8\u30ef\u30fc\u30d7",
                "zh_CN": "\u5b89\u7279\u536b\u666e\u7701",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Antwerpen",
                "fr": "Anvers",
                "sv": "Antwerpen",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Antwerpen",
                "et": "",
                "de": "Antwerpen",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Antwerpia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Antverpen",
                "it": "Anversa",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "\u0410\u043d\u0442\u0432\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Antwerpen",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-VBR": {
            "code": "BE-VBR",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Vlaams-Brabant",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "Braibant flamind",
                "uk": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0411\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u0442",
                "ky": "",
                "hr": "Flamanski Brabant",
                "eu": "",
                "da": "Vlaams-Brabant",
                "sc": "Brabante Fiammingu",
                "ro": "",
                "be": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u0434\u0441\u043a\u0456 \u0411\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u0442",
                "sr": "\u0412\u043b\u0430\u043c\u0441-\u0411\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u0442",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Valon\u0173 Brabanto provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Vlaams-Brabant",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d5\u30e9\u30fc\u30e0\u30b9\u30d6\u30e9\u30d0\u30f3\u30c8",
                "zh_CN": "\u4f5b\u5170\u8292\u5e03\u62c9\u73ed\u7279\u7701",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Vlaams-Brabant",
                "fr": "Brabant-Flamand",
                "sv": "Vlaams-Brabant",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Flamski Brabant",
                "et": "",
                "de": "Fl\u00e4misch-Brabant",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Brabancja Flamandzka",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Vlams-Brabant",
                "it": "Brabante Fiammingo",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Vlaams-Brabant",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-VLG": {
            "code": "BE-VLG",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "Flamanska regija",
                "eu": "",
                "da": "Vlaams Gewest",
                "sc": "Fiandras",
                "ro": "",
                "be": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u0434\u0441\u043a\u0456 \u0440\u044d\u0433\u0456\u0451\u043d",
                "sr": "\u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u0438\u0458\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Vlaams Gewest",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "V\u00f9ng Flemish",
                "fr": "Flamande, R\u00e9gion",
                "sv": "Flandern",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Vlaams Gewest",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Region Flamandzki",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Flandrijska oblast",
                "it": "Fiandre",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Vlaams Gewest",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-VLI": {
            "code": "BE-VLI",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Limburg"
            }
        },
        "BE-VOV": {
            "code": "BE-VOV",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Oost-Vlaanderen",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "Flande Levantrece",
                "uk": "\u0421\u0445\u0456\u0434\u043d\u0430 \u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Isto\u010dna Flandrija",
                "eu": "",
                "da": "\u00d8stflandern",
                "sc": "Fiandras orientales",
                "ro": "",
                "be": "\u0423\u0441\u0445\u043e\u0434\u043d\u044f\u044f \u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430 \u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Ryt\u0173 Flandrijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Oost-Vlaanderen",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30d5\u30e9\u30fc\u30f3\u30c7\u30ec\u30f3",
                "zh_CN": "\u4e1c\u4f5b\u5170\u5fb7\u7701",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Oost-Vlaanderen",
                "fr": "Flandre-Orientale",
                "sv": "\u00d6stflandern",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Vzhodna Flamska",
                "et": "",
                "de": "Ostflandern",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Flandria Wschodnia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Isto\u010dna Flandrija",
                "it": "Vlaanderen orientale",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Oost-Vlaanderen",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-VWV": {
            "code": "BE-VWV",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "West-Vlaanderen",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "Flande Co\u00fbtchantrece",
                "uk": "\u0417\u0430\u0445\u0456\u0434\u043d\u0430 \u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Zapadna Flandrija",
                "eu": "",
                "da": "Vestflandern",
                "sc": "Fiandras otzidentales",
                "ro": "",
                "be": "\u0417\u0430\u0445\u043e\u0434\u043d\u044f\u044f \u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430 \u0424\u043b\u0430\u043d\u0434\u0440\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Vakar\u0173 Flandrijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "West-Vlaanderen",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a6\u30a8\u30b9\u30c8\u30d5\u30e9\u30fc\u30f3\u30c7\u30ec\u30f3",
                "zh_CN": "\u897f\u4f5b\u5170\u5fb7\u7701",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "West-Vlaanderen",
                "fr": "Flandre-Occidentale",
                "sv": "V\u00e4stflandern",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Zahodna Flamska",
                "et": "",
                "de": "Westflandern",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Flandria Zachodnia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Zapadna Flandrija",
                "it": "Vlaanderen occidentale",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "West-Vlaanderen",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-WAL": {
            "code": "BE-WAL",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u043b\u043b\u043e\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "Valonija, regija",
                "eu": "",
                "da": "wallonne, R\u00e9gion",
                "sc": "Vall\u00f2nia, Regione de sa",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0441\u043a\u0456 \u0440\u044d\u0433\u0456\u0451\u043d",
                "sr": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Walloni\u00eb, Gewest",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ef\u30ed\u30f3",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Wallonie",
                "fr": "wallonne, R\u00e9gion",
                "sv": "Vallonien",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Wallonne, R\u00e9gion",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Region Walo\u0144ski",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Valonska oblast",
                "it": "Vallonia, regione",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "wallonne, R\u00e9gion",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-WBR": {
            "code": "BE-WBR",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Brabant wallon",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0411\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u0442",
                "ky": "",
                "hr": "Valonski Brabant",
                "eu": "",
                "da": "Brabant wallon",
                "sc": "Brabante Vallona",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0441\u043a\u0456 \u0411\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u0442",
                "sr": "\u0411\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d \u0432\u0430\u043b\u043e\u043d",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Waals-Brabant",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d6\u30e9\u30d0\u30f3\u30c8\u30ef\u30ed\u30f3",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Brabant wallon",
                "sv": "Vallonska Brabant",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Wallonisch-Brabant",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Brabancja Walo\u0144ska",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Braban valon",
                "it": "Brabante Vallone",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Brabant wallon",
                "nso": ""
            }
        },
        "BE-WHT": {
            "code": "BE-WHT",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Hainaut",
                "kab": "",
                "wa": "Hinnot",
                "uk": "\u0413\u0430\u0439\u043d\u0430\u0443\u0442",
                "ky": "",
                "hr": "Hainaut",
                "eu": "Hainaut",
                "da": "Hainaut",
                "sc": "Hainaut",
                "ro": "Hainaut",
                "be": "\u042d\u043d\u043e",
                "sr": "\u0425\u0435\u043d\u043e\u0442",
                "hu": "Hainaut",
                "th": "",
                "zh_TW": "\u6d77\u8afe",
                "lt": "Henas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Henegouwen",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a8\u30ce\u30fc",
                "zh_CN": "\u57c3\u8bfa\u7701",
                "tr": "Hainaut",
                "vi": "Hainaut",
                "fr": "Hainaut",
                "sv": "Hainaut",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Hainaut",
                "et": "",
                "de": "Hennegau",
                "pl": "Hainaut",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Henot",
                "it": "Hainaut",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Hainaut"
            }
        },
        "BE-WLG": {
            "code": "BE-WLG",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Li\u00e8ge",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u044c\u0454\u0436",
                "ky": "",
                "hr": "Li\u00e8ge",
                "eu": "Lieja",
                "da": "Li\u00e8ge",
                "sc": "Liegi",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u044c\u0435\u0436",
                "sr": "\u041b\u0438\u0436",
                "th": "\u0e25\u0e35\u0e41\u0e2d\u0e0a",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Luik",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ea\u30a8\u30fc\u30b8\u30e5",
                "tr": "Li\u00e8ge",
                "fr": "Li\u00e8ge",
                "sv": "Li\u00e8ge",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "L\u00fcttich",
                "pl": "Li\u00e8ge",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Li\u017e",
                "it": "Liegi",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Li\u00e8ge"
            }
        },
        "BE-WLX": {
            "code": "BE-WLX",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Luxembourg"
            }
        },
        "BE-WNA": {
            "code": "BE-WNA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Namur",
                "kab": "",
                "wa": "Nameur",
                "uk": "\u041d\u0430\u043c\u044e\u0440",
                "ky": "",
                "hr": "Namur",
                "eu": "Namur",
                "da": "Namur",
                "sc": "Namur",
                "ro": "Namur",
                "be": "\u041d\u0430\u043c\u044e\u0440",
                "sr": "\u041d\u0430\u043c\u0443\u0440",
                "hu": "",
                "th": "\u0e19\u0e32\u0e21\u0e39\u0e23\u0e4c",
                "zh_TW": "\u5357\u6728\u723e",
                "lt": "Nami\u016bras",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Namen",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ca\u30df\u30e5\u30fc\u30eb",
                "zh_CN": "\u90a3\u6155\u5c14\u7701",
                "tr": "Namur",
                "vi": "Namur",
                "fr": "Namur",
                "sv": "Namur",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Namur",
                "et": "",
                "de": "Namur",
                "lv": "",
                "pl": "Namur",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Namur",
                "it": "Namur",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Namur"
            }
        },
        "BE-VLI, Name for NL-LI": {
            "names": {
                "kab": "",
                "uk": "\u041b\u0456\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "ky": "",
                "hr": "Limburg",
                "eu": "Limburg",
                "da": "Limburg",
                "sc": "Limburgu",
                "ro": "Limburg",
                "be": "\u041b\u0456\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "sr": "\u041b\u0438\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "hu": "",
                "th": "",
                "zh_TW": "\u6797\u5821",
                "lt": "Limburgas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Limburg",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ea\u30f3\u30d6\u30eb\u30d5",
                "tr": "Limburg",
                "vi": "Limburg",
                "fr": "Limourg",
                "sv": "Limburg",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Limburg",
                "et": "",
                "de": "Limburg",
                "pl": "Limburgia",
                "fi": "",
                "sr@latin": "Limburg",
                "it": "Limburgo",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Limburg"
            }
        },
        "BE-WLX, Name for LU-L": {
            "names": {
                "kab": "",
                "uk": "\u041b\u044e\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "ky": "\u041b\u044e\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "hr": "Luksemburg",
                "eu": "Luxenburgo",
                "da": "Luxembourg",
                "sc": "Lussemburgu",
                "ro": "Luxemburg",
                "be": "\u041b\u044e\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "sr": "\u041b\u0443\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "th": "\u0e25\u0e31\u0e01\u0e40\u0e0b\u0e21\u0e40\u0e1a\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e01",
                "zh_TW": "\u76e7\u68ee\u5821",
                "lt": "Liuksemburgas",
                "is": "L\u00faxemborg",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Luxemburg",
                "oc": "Luxemborg",
                "nb_NO": "",
                "crh": "L\u00fcksemburg",
                "ja": "\u30eb\u30af\u30bb\u30f3\u30d6\u30eb\u30af",
                "zh_CN": "\u5362\u68ee\u5821",
                "tr": "L\u00fcksemburg",
                "vi": "L\u00fac-x\u0103m-buac",
                "fr": "Luxembourg",
                "sv": "Luxemburg",
                "sq": "",
                "ko": "\ub8e9\uc148\ubd80\ub974\ud06c",
                "pt_BR": "Luxemburgo",
                "sl": "Luksemburg",
                "et": "Luksemburg",
                "de": "Luxemburg",
                "pl": "Luksemburg",
                "fi": "Luxemburg",
                "sk": "Luxembursko",
                "sr@latin": "Luksemburg",
                "it": "Lussemburgo",
                "he": "\u05dc\u05d5\u05e7\u05e1\u05de\u05d1\u05d5\u05e8\u05d2",
                "bg": "\u041b\u044e\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433",
                "ast": "",
                "el": "\u039b\u03bf\u03c5\u03be\u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03c1\u03b3\u03bf",
                "id": "Luksemburg"
            }
        }
    }
}