{
    "alpha-2": "CL",
    "alpha-3": "CHL",
    "numeric": "152",
    "names": {
        "en": "Chile",
        "kab": "Cili",
        "bn": "\u099a\u09bf\u09b2\u09bf",
        "as": "\u099a\u09bf\u09b2\u09bf",
        "ff": "Ciile",
        "ca": "Xile",
        "wa": "Tchili",
        "uk": "\u0427\u0438\u043b\u0456",
        "kw": "Chile",
        "am": "\u1281\u1211",
        "si": "\u0da0\u0dd2\u0dbd\u0dd3",
        "ky": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "cy": "Chile",
        "hr": "\u010cile",
        "eu": "Txile",
        "ht": "Chili",
        "nah": "Chile",
        "gu": "\u0a9a\u0ac0\u0ab2\u0ac0",
        "sd": "\u0686\u0644\u064a",
        "ba": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "ia": "Chile",
        "da": "Chile",
        "ckb": "\u0686\u06cc\u0644\u06cc",
        "sc": "Tzile",
        "ach": "Cile",
        "zh_HK": "\u667a\u5229",
        "hy": "\u0549\u056b\u056c\u056b",
        "ab": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "ro": "Chile",
        "be": "\u0427\u044b\u043b\u0456",
        "pi": "\u091a\u093f\u0932\u0947",
        "jam": "Chili",
        "nv": "",
        "te": "\u0c1a\u0c3f\u0c32\u0c40",
        "zu": "I-Chile",
        "sr": "\u0427\u0438\u043b\u0435",
        "bi": "Chile",
        "hu": "Chile",
        "gez": "\u127a\u120a",
        "ay": "Chili",
        "ru": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "th": "\u0e0a\u0e34\u0e25\u0e35",
        "zh_TW": "\u667a\u5229",
        "ha": "Chile",
        "ps": "\u0686\u06d0\u0644\u064a",
        "mi": "Hiri",
        "lt": "\u010cil\u0117",
        "is": "S\u00edle",
        "pap": "Chile",
        "nl": "Chili",
        "ti": "\u127a\u120a",
        "oc": "Chile",
        "ak": "Chile",
        "gv": "Yn \u00c7hillee",
        "so": "Jili",
        "an": "Chile",
        "ta": "\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bbf",
        "kk": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "mo": "",
        "mhr": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "cv": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "uz": "Chili",
        "ne": "\u091a\u093f\u0932\u0940",
        "tk": "\u00c7ili",
        "kl": "Chile",
        "kn": "\u0c9a\u0cbf\u0cb2\u0cbf",
        "ka": "\u10e9\u10d8\u10da\u10d8",
        "crh": "\u015eili",
        "ve": "Shile",
        "nb": "Chile",
        "my": "\u1001\u103b\u102e\u101c\u102e\u1015\u103c\u100a\u103a\u101e\u1030\u1037\u101e\u1019\u1039\u1019\u1010\u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036",
        "ja": "\u30c1\u30ea",
        "csb": "Chile",
        "zh_CN": "\u667a\u5229",
        "dv": "\u0797\u07a8\u078d\u07a9",
        "cs": "Chile",
        "pa": "\u0a1a\u0a3f\u0a71\u0a32\u0a40",
        "fo": "Kili",
        "eo": "\u0108ilio",
        "haw": "",
        "tl": "Tsile",
        "tr": "\u015eili",
        "mk": "\u0427\u0438\u043b\u0435",
        "byn": "\u127a\u120a",
        "ur": "\u0686\u0644\u06cc",
        "ug": "\u0686\u0649\u0644\u0649",
        "vi": "Chi-l\u00ea",
        "mn": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "lo": "Chile",
        "fr": "Chili",
        "sv": "Chile",
        "sq": "Kili",
        "iu": "\u14ef\u14d5",
        "ko": "\uce60\ub808",
        "tig": "\u127a\u120a",
        "wal": "\u127a\u120a",
        "ch": "Chile",
        "yo": "Ts\u00edl\u00e8",
        "nn": "Chile",
        "ga": "An tSile",
        "bn_IN": "\u099a\u09bf\u09b2\u09bf",
        "bs": "\u010cile",
        "pt_BR": "Chile",
        "mr": "\u091a\u093f\u0932\u0940",
        "ce": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "af": "Chili",
        "ki": "Chile",
        "sw": "Chile",
        "fur": "Cile",
        "pt": "Chile",
        "dz": "\u0f45\u0f72\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0d",
        "sl": "\u010cile",
        "hi": "\u091a\u093f\u0932\u0940",
        "et": "T\u0161iili",
        "fy": "Sily",
        "frp": "Ch\u00b7ili",
        "br": "Chile",
        "ee": "Chile",
        "de": "Chile",
        "lv": "\u010c\u012ble",
        "bar": "Chile",
        "es": "Chile",
        "rw": "Shili",
        "tt@iqtelif": "\u00c7ili",
        "fa": "\u0634\u06cc\u0644\u06cc",
        "pl": "Chile",
        "fil": "Chile",
        "ace": "Chili",
        "ku": "S\u00eel\u00ee",
        "fi": "Chile",
        "ml": "\u0d1a\u0d3f\u0d32\u0d3f",
        "xh": "Chile",
        "io": "Chili",
        "na": "Tsire",
        "chr": "\u13e5\u13b5",
        "gn": "Chile",
        "mai": "\u091a\u093f\u0932\u0940",
        "gl": "Chile",
        "kv": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "km": "\u1788\u17b8\u179b\u17b8",
        "sk": "\u010cile",
        "mt": "\u010aile",
        "or": "\u0b1a\u0b3f\u0b32\u0b40",
        "ms": "Chile",
        "sr@latin": "\u010cile",
        "it": "Cile",
        "he": "\u05e6'\u05d9\u05dc\u05d4",
        "az": "\u00c7ili",
        "son": "\u0160illi",
        "tt": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "bg": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "ast": "Chile",
        "el": "\u03a7\u03b9\u03bb\u03ae",
        "id": "Chili",
        "ar": "\u062a\u0634\u064a\u0644\u064a",
        "tg": "\u0427\u0438\u043b\u0438",
        "nso": "Chile",
        "wo": "Ciili"
    },
    "3166-2": {
        "CL-AI": {
            "code": "CL-AI",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0439\u0441\u0435\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Ais\u00e9n-regionen",
                "sc": "Ais\u00e8n de su Generale Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0439\u0441\u0435\u043d-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u0425\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c-\u041a\u0430\u0440\u043b\u0430\u0441-\u0406\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u043f\u0430",
                "sr": "\u0410\u0438\u0441\u0435\u043d \u0434\u0435\u043b \u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b \u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0441 \u0418\u0431\u0430\u045a\u0435\u0437 \u0434\u0435\u043b \u041a\u0430\u043c\u043f\u043e",
                "hu": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "th": "",
                "lt": "Aiseno regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "fr": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "sv": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Ais\u00e9n",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Aisen del General Karlos Ibanjez del Kampo",
                "it": "Aysen",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-AN": {
            "code": "CL-AN",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Antofagasta",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u0444\u0430\u0433\u0430\u0441\u0442\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Antofagasta",
                "sc": "Antofagasta",
                "ro": "Antofagasta",
                "be": "\u0410\u043d\u0442\u0430\u0444\u0430\u0433\u0430\u0441\u0442\u0430",
                "sr": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u0444\u0430\u0433\u0430\u0441\u0442\u0430",
                "hu": "Antofagasta",
                "th": "\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e42\u0e15\u0e1f\u0e32\u0e01\u0e31\u0e2a\u0e15\u0e32",
                "zh_TW": "\u5b89\u591a\u6cd5\u52a0\u65af\u5927",
                "lt": "Antofagasta",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Antofagasta",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30f3\u30c8\u30d5\u30a1\u30ac\u30b9\u30bf",
                "zh_CN": "\u5b89\u6258\u6cd5\u52a0\u65af\u5854\u5927\u533a",
                "tr": "Antofagasta",
                "vi": "Antofagasta",
                "fr": "Antofagasta",
                "sv": "Antofagasta",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Antofagasta",
                "et": "",
                "de": "Antofagasta",
                "pl": "Antofagasta",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Antofagasta",
                "it": "Antofagasta",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Antofagasta"
            }
        },
        "CL-AP": {
            "code": "CL-AP",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0440\u0456\u043a\u0430 \u0456 \u041f\u0430\u0440\u0456\u043d\u0430\u043a\u043e\u0442\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Arica og Parinacota",
                "sc": "Arica e Parinacota",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0440\u044b\u043a\u0430-\u0456-\u041f\u0430\u0440\u044b\u043d\u0430\u043a\u043e\u0442\u0430",
                "sr": "\u0410\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u041f\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0442\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Arica y Parinacota",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Arica y Parinacota",
                "fr": "Arica et Parinacota",
                "sv": "Arica y Parinacota",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Arica y Parinacota",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Arica y Parinacota",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Arika i Parinakota",
                "it": "Arica e Parinacota",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Arica y Parinacota",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-AR": {
            "code": "CL-AR",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Araucan\u00eda",
                "kab": "",
                "uk": "\u0410\u0440\u0430\u0443\u043a\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Araucania",
                "sc": "Araucan\u00eca",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0440\u0430\u045e\u043a\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0410\u0440\u0430\u0443\u043a\u0430\u043d\u0438\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Araukanija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Araucan\u00eda",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30e9\u30a6\u30ab\u30cb\u30a2",
                "tr": "Araucan\u00eda",
                "vi": "Araucan\u00eda",
                "fr": "Araucanie",
                "sv": "Araucan\u00eda",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Araucania",
                "et": "",
                "de": "Araucan\u00eda",
                "pl": "Araukania",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Araukania",
                "it": "Araucania",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Araucan\u00eda"
            }
        },
        "CL-AT": {
            "code": "CL-AT",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Atacama",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0442\u0430\u043a\u0430\u043c\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Atacama",
                "sc": "Atacama",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0442\u0430\u043a\u0430\u043c\u0430",
                "sr": "\u0410\u0442\u0430\u043a\u0430\u043c\u0430",
                "hu": "Atacama-sivatag",
                "th": "",
                "lt": "Atakama",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Atacama",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30bf\u30ab\u30de",
                "zh_CN": "\u963f\u5854\u5361\u9a6c\u5927\u533a",
                "tr": "Atacama",
                "vi": "Atacama",
                "fr": "Atacama",
                "sv": "Atacama",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Atacama",
                "et": "",
                "de": "Atacama",
                "pl": "Atakama",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Atakama",
                "it": "Atacama",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Atacama"
            }
        },
        "CL-BI": {
            "code": "CL-BI",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "B\u00edo-B\u00edo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0456\u043e-\u0411\u0456\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Biobio",
                "sc": "Bio-Bio",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0456\u044f-\u0411\u0456\u044f",
                "sr": "\u0411\u0438\u043e-\u0411\u0438\u043e",
                "hu": "B\u00edo-B\u00edo",
                "th": "",
                "lt": "Biobijo regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "B\u00edo-B\u00edo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d3\u30aa\u30d3\u30aa",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "B\u00edo-B\u00edo",
                "fr": "Bio-Bio",
                "sv": "B\u00edo-B\u00edo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "B\u00edo-B\u00edo",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Biob\u00edo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Bio-Bio",
                "it": "Bio Bio",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "B\u00edo-B\u00edo",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-CO": {
            "code": "CL-CO",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Coquimbo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u043e\u043a\u0443\u0457\u043c\u0431\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Coquimbo",
                "sc": "Coquimbo",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u043a\u0456\u043c\u0431\u0430",
                "sr": "\u041a\u043e\u043a\u0432\u0438\u043c\u0431\u043e",
                "hu": "Coquimbo",
                "th": "\u0e42\u0e01\u0e01\u0e35\u0e21\u0e42\u0e1a",
                "lt": "Kokimbas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Coquimbo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30b3\u30ad\u30f3\u30dc",
                "zh_CN": "\u79d1\u91d1\u535a\u5927\u533a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Coquimbo",
                "fr": "Coquimbo",
                "sv": "Coquimbo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Coquimbo",
                "et": "",
                "de": "Coquimbo",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Coquimbo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Kokvimbo",
                "it": "Coquimbo",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Coquimbo",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-LI": {
            "code": "CL-LI",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041e\u2019\u0425\u0456\u0433\u0433\u0456\u043d\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "O'Higgins",
                "sc": "Libertadore Generale Bernardo O'Higgins",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u0456\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0425\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c-\u0411\u0435\u0440\u043d\u0430\u0440\u0434\u0430-\u041e\u2019\u0425\u0456\u0433\u0456\u043d\u0441",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "I\u0161vaduotojo Generolo Bernardo O'Higinso regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Bevrijder Generaal Bernard O'Higgins",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5965\u4f0a\u91d1\u65af\u5c06\u519b\u89e3\u653e\u8005\u5927\u533a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "fr": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "sv": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Libertador",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-LL": {
            "code": "CL-LL",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Los Lagos",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u043e\u0441-\u041b\u0430\u0433\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Los Lagos",
                "sc": "Los Lagos",
                "be": "\u041b\u043e\u0441-\u041b\u0430\u0433\u0430\u0441",
                "sr": "\u041b\u043e\u0441 \u041b\u0430\u0433\u043e\u0441",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Los Lagos regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Los Lagos",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ed\u30b9\u30e9\u30b4\u30b9",
                "zh_CN": "\u6e56\u5927\u533a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Los Lagos",
                "fr": "Los Lagos",
                "sv": "Los Lagos",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Los Lagos",
                "et": "",
                "de": "Los Lagos",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Los Lagos",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Los Lagos",
                "it": "Los Lagos",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Los Lagos"
            }
        },
        "CL-LR": {
            "code": "CL-LR",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Los R\u00edos"
            }
        },
        "CL-MA": {
            "code": "CL-MA",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0430\u0433\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438 \u0442\u0430 \u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0447\u043d\u0435 \u0427\u0438\u043b\u0456",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Magallanes og Antartica Chilena",
                "sc": "Magellanas e Ant\u00e0rticu tzilenu",
                "ro": "",
                "be": "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0435\u0441-\u0456-\u043b\u0430-\u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u044b\u043a\u0430-\u0427\u044b\u043b\u0435\u043d\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Magelano ir \u010cil\u0117s Antarktidos regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
                "fr": "Magellan et Antarctique chilien",
                "sv": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Magallanes",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Magellane e Antartide cilena",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-ML": {
            "code": "CL-ML",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Maule",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0430\u0443\u043b\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Maule",
                "sc": "Maule",
                "be": "\u041c\u0430\u045e\u043b\u0435",
                "sr": "\u041c\u0430\u0443\u043b\u0435",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Maulis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Maule",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30de\u30a6\u30ec",
                "zh_CN": "\u9a6c\u4e4c\u83b1\u5927\u533a",
                "tr": "Maule",
                "vi": "Maule",
                "fr": "Maule",
                "sv": "Maule",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Maule",
                "et": "",
                "de": "Maule",
                "pl": "Maule",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Maule",
                "it": "Maule",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Maule"
            }
        },
        "CL-RM": {
            "code": "CL-RM",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u044c\u044f\u0433\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "Santiagoko metropolitar eskualdea",
                "da": "Santiago - hovedstadsregionen",
                "sc": "Regione metropolitana de Santiago",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u0456\u0447\u043d\u044b \u0440\u044d\u0433\u0456\u0451\u043d \u0421\u0430\u043d\u0442'\u044f\u0433\u0430",
                "sr": "",
                "th": "\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e40\u0e15\u0e35\u0e22\u0e42\u0e01, \u0e40\u0e02\u0e15\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23",
                "lt": "Santjago metropolinis regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Hoofdstedelijke regio van Santiago",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Mi\u1ec1n Th\u00e0nh Ph\u1ed1 Santiago",
                "fr": "R\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de Santiago",
                "sv": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Metropolitana",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Regione metropolitana di Santiago",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-TA": {
            "code": "CL-TA",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Tarapac\u00e1",
                "kab": "",
                "uk": "\u0422\u0430\u0440\u0430\u043f\u0430\u043a\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Tarapaca",
                "sc": "Tarapac\u00e0",
                "be": "\u0422\u0430\u0440\u0430\u043f\u0430\u043a\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Tarapaka",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Tarapac\u00e1",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30bf\u30e9\u30d1\u30ab",
                "tr": "Tarapac\u00e1",
                "vi": "Tarapac\u00e1",
                "fr": "Tarapaca",
                "sv": "Tarapac\u00e1",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Tarapaca",
                "et": "",
                "de": "Tarapac\u00e1",
                "pl": "Tarapac\u00e1",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Tarapaca",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Tarapac\u00e1"
            }
        },
        "CL-VS": {
            "code": "CL-VS",
            "type": "Region",
            "names": {
                "en": "Valpara\u00edso",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u043f\u0430\u0440\u0430\u0457\u0441\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Valparaiso",
                "sc": "Valparaiso",
                "be": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u043f\u0430\u0440\u0430\u0456\u0441\u0430",
                "sr": "\u0412\u0430\u043b\u043f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441\u043e",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Valparaisas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Valpara\u00edso",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30eb\u30d1\u30e9\u30a4\u30bd",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Valpara\u00edso",
                "fr": "Valparaiso",
                "sv": "Valpara\u00edso",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Valparaiso",
                "et": "",
                "de": "Valpara\u00edso",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Valpara\u00edso",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Valparaiso",
                "it": "Valparaiso",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Valpara\u00edso",
                "nso": ""
            }
        },
        "CL-LR, Name for EC-R": {
            "names": {
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u043e\u0441-\u0420\u0456\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Los Rios",
                "sc": "Los Rios",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u043e\u0441-\u0420\u044b\u044f\u0441",
                "sr": "\u041b\u043e\u0441 \u0420\u0438\u043e\u0441",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Los Riosas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Los R\u00edos",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u6d1b\u65af\u91cc\u5965\u65af\u7701",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Los R\u00edos",
                "fr": "Los Rios",
                "sv": "Los R\u00edos",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Los Rios",
                "et": "",
                "de": "Los R\u00edos",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Los R\u00edos",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Los Rios",
                "it": "Los Rios",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Los R\u00edos"
            }
        }
    }
}