{
    "alpha-2": "CV",
    "alpha-3": "CPV",
    "numeric": "132",
    "names": {
        "en": "Cape Verde",
        "as": "bo Verde",
        "ca": "bo Verde",
        "wa": "bo Verde",
        "am": "bo Verde",
        "si": "bo Verde",
        "gu": "bo Verde",
        "hy": "bo Verde",
        "te": "bo Verde",
        "sr": "bo Verde",
        "gez": "bo Verde",
        "lt": "bo Verde",
        "ti": "bo Verde",
        "oc": "bo Verde",
        "ta": "bo Verde",
        "kk": "bo Verde",
        "ne": "bo Verde",
        "tk": "bo Verde",
        "kn": "bo Verde",
        "ka": "bo Verde",
        "crh": "bo Verde",
        "ve": "bo Verde",
        "ja": "bo Verde",
        "fo": "bo Verde",
        "eo": "bo Verde",
        "tl": "bo Verde",
        "mk": "bo Verde",
        "byn": "bo Verde",
        "vi": "bo Verde",
        "tig": "bo Verde",
        "wal": "bo Verde",
        "nn": "bo Verde",
        "ga": "bo Verde",
        "bs": "bo Verde",
        "af": "bo Verde",
        "sw": "bo Verde",
        "dz": "bo Verde",
        "sl": "bo Verde",
        "hi": "bo Verde",
        "lv": "bo Verde",
        "rw": "bo Verde",
        "tt@iqtelif": "bo Verde",
        "fi": "bo Verde",
        "ml": "bo Verde",
        "gl": "bo Verde",
        "mt": "bo Verde",
        "ms": "bo Verde",
        "sr@latin": "bo Verde",
        "az": "bo Verde",
        "tt": "bo Verde",
        "bg": "bo Verde",
        "ast": "bo Verde",
        "nso": "bo Verde",
        "wo": "bo Verde"
    },
    "3166-2": {
        "CV-B": {
            "code": "CV-B",
            "type": "Geographical region",
            "names": {
                "en": "Ilhas de Barlavento",
                "kab": "",
                "uk": "\u041d\u0430\u0432\u0456\u0442\u0440\u044f\u043d\u0456 \u041e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Ilhas de Barlavento",
                "sc": "\u00ccsulas de Barlaventu",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u044b \u0411\u0430\u0440\u043b\u0430\u0432\u0435\u043d\u0442\u0443",
                "sr": "",
                "hu": "Barlavento islands",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ilhas de Barlavento",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u8fce\u98ce\u7fa4\u5c9b",
                "tr": "Ilhas de Barlavento",
                "vi": "Ilhas de Barlavento",
                "fr": "\u00celes de Barlavento",
                "sv": "Ilhas de Barlavento",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ilhas de Barlavento",
                "et": "",
                "de": "Ilhas de Barlavento",
                "pl": "Wyspy Zawietrzne",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Distretto di Barlavento",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ilhas de Barlavento"
            }
        },
        "CV-BR": {
            "code": "CV-BR",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Brava",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0440\u0430\u0432\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Brava",
                "sc": "Brava",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0440\u0430\u0432\u0430",
                "sr": "\u0411\u0440\u0430\u0432\u0430",
                "hu": "Brava",
                "th": "",
                "lt": "Bravos sala",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Brava",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5e03\u62c9\u74e6\u5c9b",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Brava",
                "fr": "Brava",
                "sv": "Brava",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Brava",
                "et": "",
                "de": "Brava",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Brava",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Brava",
                "it": "Brava",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "\u0411\u0440\u0430\u0432\u0430",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Brava",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-BV": {
            "code": "CV-BV",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Boa Vista",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u043e\u0430-\u0412\u0456\u0441\u0442\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Boa Vista",
                "sc": "Boa Vista",
                "ro": "Boa Vista",
                "be": "\u0411\u0430\u0430\u0432\u0456\u0448\u0442\u0430",
                "sr": "\u0411\u043e\u0430 \u0412\u0438\u0441\u0442\u0430",
                "hu": "Boa Vista",
                "th": "\u0e1a\u0e31\u0e27\u0e27\u0e35\u0e0a\u0e15\u0e32",
                "zh_TW": "\u4fdd\u7dad\u65af\u5854",
                "lt": "Boa Vistos sala",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Boa Vista",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30dc\u30a2\u30f4\u30a3\u30b9\u30bf",
                "zh_CN": "\u535a\u963f\u7ef4\u65af\u5854\u5c9b",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Boa Vista",
                "fr": "Boa Vista",
                "sv": "Boa Vista",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Boa Vista",
                "et": "",
                "de": "Boa Vista",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Boa Vista",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Boa Vista",
                "it": "Boa Vista",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Boa Vista",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-CA": {
            "code": "CV-CA",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Santa Catarina"
            }
        },
        "CV-CF": {
            "code": "CV-CF",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Santa Catarina de Fogo",
                "kab": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0430\u0442\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0424\u043e\u0433\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Santa Catarina de Fogo",
                "sc": "Santa Catarina de Fogo",
                "be": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0430\u0442\u0430\u0440\u044b\u043d\u0430-\u0434\u044d-\u0424\u043e\u0433\u0443",
                "sr": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u041a\u0430\u0442\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0434\u0435 \u0424\u043e\u0433\u043e",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Santa Catarina de Fogo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "tr": "Santa Catarina de Fogo",
                "fr": "Santa Catarina de Fogo",
                "sv": "Santa Catarina de Fogo",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Santa Catarina de Fogo",
                "et": "",
                "de": "Santa Catarina de Fogo",
                "pl": "Santa Catarina do Fogo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Santa Katarina de Fogo",
                "it": "Santa Catarina de Fogo",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Santa Catarina de Fogo"
            }
        },
        "CV-CR": {
            "code": "CV-CR",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Santa Cruz"
            }
        },
        "CV-MA": {
            "code": "CV-MA",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Maio",
                "kab": "",
                "uk": "\u041c\u0430\u0439\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Maio",
                "sc": "Maio",
                "be": "\u041c\u0430\u044e",
                "sr": "\u041c\u0430\u0458\u043e",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Majo sala",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Maio",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30de\u30a4\u30aa\u5cf6",
                "zh_CN": "\u9a6c\u5c24\u5c9b",
                "tr": "Maio",
                "vi": "Maio",
                "fr": "Maio",
                "sv": "Maio",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Maio",
                "et": "",
                "de": "Maio",
                "pl": "Maio",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Majo",
                "it": "Maio",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Maio"
            }
        },
        "CV-MO": {
            "code": "CV-MO",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Mosteiros",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439\u0440\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Mosteiros",
                "sc": "Mosteiros",
                "ro": "",
                "be": "\u041c\u0430\u0441\u0442\u044d\u0439\u0440\u043e\u0441",
                "sr": "\u041c\u043e\u0441\u0442\u0435\u0438\u0440\u043e\u0441",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Mosteirosas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Mosteiros",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u83ab\u65af\u7279\u7f57",
                "tr": "Mosteiros",
                "vi": "Mosteiros",
                "fr": "Mosteiros",
                "sv": "Mosteiros",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Mosteiros",
                "et": "",
                "de": "Mosteiros",
                "lv": "",
                "pl": "Mosteiros",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Mosteiros",
                "it": "Mosteiros",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Mosteiros"
            }
        },
        "CV-PA": {
            "code": "CV-PA",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u0430\u0443\u043b",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Paul",
                "sc": "Paul",
                "be": "\u041f\u0430\u0443\u043b",
                "sr": "\u041f\u043e\u043b",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Paul",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Paul",
                "fr": "Paul",
                "sv": "Paul",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Paul",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Paul",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Pol",
                "it": "Paul",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Paul",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-PN": {
            "code": "CV-PN",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Porto Novo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u043e-\u041d\u043e\u0432\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Porto-Novo",
                "sc": "Porto Novo",
                "be": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0430-\u041d\u043e\u0432\u0430",
                "sr": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u043e \u041d\u043e\u0432\u043e",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1b\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e15-\u0e42\u0e19\u0e42\u0e27",
                "lt": "Porto Novas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Porto Novo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u6ce2\u591a\u8bfa\u4f0f",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Porto Novo",
                "fr": "Porto Novo",
                "sv": "Porto Novo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Porto Novo",
                "et": "",
                "de": "Porto Novo",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Porto Novo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Porto Novo",
                "it": "Porto Novo",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u043e \u041d\u043e\u0432\u043e",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Porto Novo",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-PR": {
            "code": "CV-PR",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Praia",
                "kab": "",
                "uk": "\u041f\u0440\u0430\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Praia",
                "sc": "Praia",
                "be": "\u041f\u0440\u0430\u044f",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e44\u0e1b\u0e23\u0e2d\u0e32",
                "lt": "Praja",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Praia",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d7\u30e9\u30a4\u30a2",
                "zh_CN": "\u666e\u62c9\u4e9a",
                "tr": "Praia",
                "vi": "Praia",
                "fr": "Praia",
                "sv": "Praia",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Praia",
                "et": "",
                "de": "Praia",
                "pl": "Praia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Praia",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Praia"
            }
        },
        "CV-RB": {
            "code": "CV-RB",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Ribeira Brava",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0420\u0456\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0411\u0440\u0430\u0432\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Ribeira Brava",
                "sc": "Ribeira Brava",
                "ro": "",
                "be": "\u0420\u044b\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0411\u0440\u0430\u0432\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ribeira Brava",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Ribeira Brava",
                "sv": "Ribeira Brava",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ribeira Brava",
                "et": "",
                "de": "Ribeira Brava",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Ribeira Brava",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Ribeira Brava",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ribeira Brava",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-RG": {
            "code": "CV-RG",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Ribeira Grande",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0420\u0456\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Ribeira Grande",
                "sc": "Ribeira Grande",
                "ro": "",
                "be": "\u0420\u044b\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u044d",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Ribeira Grand\u0117",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ribeira Grande",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5927\u91cc\u8d1d\u62c9",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Ribeira Grande",
                "fr": "Ribeira Grande",
                "sv": "Ribeira Grande",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ribeira Grande",
                "et": "",
                "de": "Ribeira Grande",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Ribeira Grande",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Ribeira Grande",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ribeira Grande",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-RS": {
            "code": "CV-RS",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Ribeira Grande de Santiago",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0420\u0456\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0435-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u044c\u044f\u0433\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Ribeira Grande de Santiago",
                "sc": "Ribeira Grande de Santiago",
                "be": "\u0420\u044b\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u044d-\u0434\u044d-\u0421\u0430\u043d\u0442'\u044f\u0433\u0443",
                "sr": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ribeira Grande de Santiago",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Ribeira Grande de Santiago",
                "sv": "Ribeira Grande de Santiago",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ribeira Grande de Santiago",
                "et": "",
                "de": "Ribeira Grande de Santiago",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Ribeira Grande de Santiago",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Ribeira Grande de Santiago",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ribeira Grande de Santiago",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-S": {
            "code": "CV-S",
            "type": "Geographical region",
            "names": {
                "en": "Ilhas de Sotavento",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u0456\u0434\u0432\u0456\u0442\u0440\u044f\u043d\u0456 \u041e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Ilhas de Sotavento",
                "sc": "\u00ccsulas de Sotaventu",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u044b \u0421\u0430\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0442\u0443",
                "sr": "",
                "hu": "Sotavento islands",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ilhas de Sotavento",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u80cc\u98ce\u7fa4\u5c9b",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Ilhas de Sotavento",
                "fr": "\u00celes de Sotavento",
                "sv": "Ilhas de Sotavento",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ilhas de Sotavento",
                "et": "",
                "de": "Ilhas de Sotavento",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Wyspy Podwietrzne",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Distretto di Sotavento",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ilhas de Sotavento",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-SD": {
            "code": "CV-SD",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "S\u00e3o Domingos",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0456\u043d\u0433\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Sao Domingos",
                "sc": "S\u00e3o Domingos",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u0430\u043c\u0456\u043d\u0433\u0430\u0441",
                "sr": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u043e \u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u043e",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "San Domingosas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "S\u00e3o Domingos",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5723\u591a\u660e\u6208",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "S\u00e3o Domingos",
                "fr": "S\u00e3o Domingos",
                "sv": "S\u00e3o Domingos",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Sao Domingos",
                "et": "",
                "de": "S\u00e3o Domingos",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "S\u00e3o Domingos",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Santo Domingo",
                "it": "S\u00e3o Domingos",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "S\u00e3o Domingos",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-SF": {
            "code": "CV-SF",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "S\u00e3o Filipe",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0456\u043b\u0456\u043f\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Sao Filipe",
                "sc": "S\u00e3o Filipe",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0456\u043b\u0456\u043f\u044d",
                "sr": "\u0421\u0430\u043e \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "San Filip\u0117",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "S\u00e3o Filipe",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5723\u83f2\u5229\u666e",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "S\u00e3o Filipe",
                "fr": "S\u00e3o Filipe",
                "sv": "S\u00e3o Filipe",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Sao Filipe",
                "et": "",
                "de": "S\u00e3o Filipe",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "S\u00e3o Filipe",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Sao Filipe",
                "it": "S\u00e3o Filipe",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "S\u00e3o Filipe",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-SL": {
            "code": "CV-SL",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Sal",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043b",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Sal",
                "sc": "Sal",
                "ro": "Sal",
                "be": "\u0421\u0430\u043b",
                "sr": "\u0421\u0430\u043b",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Salio sala",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Sal",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b5\u30eb",
                "zh_CN": "\u8428\u5c14\u5c9b",
                "tr": "Sal",
                "vi": "Sal",
                "fr": "Sal",
                "sv": "Sal",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Sal",
                "et": "",
                "de": "Sal",
                "pl": "Sal",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Sal",
                "it": "Sal",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Sal"
            }
        },
        "CV-SM": {
            "code": "CV-SM",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "S\u00e3o Miguel",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0456\u0433\u0435\u043b\u044c",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Sao Miguel",
                "sc": "S\u00e3o Miguel",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0456\u0433\u0435\u043b\u044c",
                "sr": "\u0421\u0430\u043e \u041c\u0438\u0433\u0435\u043b",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "S\u00e3o Miguel",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "tr": "S\u00e3o Miguel",
                "fr": "S\u00e3o Miguel",
                "sv": "S\u00e3o Miguel",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Sao Miguel",
                "et": "",
                "de": "S\u00e3o Miguel",
                "pl": "S\u00e3o Miguel",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Sao Migel",
                "it": "S\u00e3o Miguel",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "S\u00e3o Miguel"
            }
        },
        "CV-SO": {
            "code": "CV-SO",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d-\u041b\u043e\u0440\u0435\u043d\u0446\u043e-\u0434\u043e\u0441-\u041e\u0440\u0433\u0430\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Sao Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "sc": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d-\u041b\u0430\u0440\u044d\u043d\u0446\u0430-\u0434\u043e\u0441-\u0410\u0440\u0433\u0430\u0430\u0441",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "fr": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "sv": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-SS": {
            "code": "CV-SS",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0430\u043b\u044c\u0432\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0434\u0443-\u041c\u0443\u043d\u0434\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Sao Salvador do Mundo",
                "sc": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0430\u043b\u044c\u0432\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0434\u044d-\u041c\u0443\u043d\u0434\u0430",
                "sr": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "sv": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Saa Salvador do Mundo",
                "et": "",
                "de": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-SV": {
            "code": "CV-SV",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "S\u00e3o Vicente",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0442\u0456",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Sao Vicente",
                "sc": "S\u00e3o Vicente",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0446\u0456",
                "sr": "\u0421\u0430\u043e \u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "San Visent\u0117s sala",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "S\u00e3o Vicente",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30b5\u30f3\u30d3\u30bb\u30f3\u30c6\u5cf6",
                "zh_CN": "\u5723\u7ef4\u68ee\u7279\u5c9b",
                "cs": "Svat\u00fd Vincent",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "S\u00e3o Vicente",
                "fr": "S\u00e3o Vicente",
                "sv": "S\u00e3o Vicente",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Sao Vicente",
                "et": "",
                "de": "S\u00e3o Vicente",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "S\u00e3o Vicente",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Sao Visente",
                "it": "S\u00e3o Vicente",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "S\u00e3o Vicente",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-TA": {
            "code": "CV-TA",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Tarrafal",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0422\u0430\u0440\u0440\u0430\u0444\u0430\u043b",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Tarrafal",
                "sc": "Tarrafal",
                "be": "\u0422\u0430\u0440\u0440\u0430\u0444\u0430\u043b",
                "sr": "\u0422\u0430\u0440\u0430\u0444\u0430\u043b",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Tarafalis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Tarrafal",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5854\u62c9\u6cd5\u5c14",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Tarrafal",
                "fr": "Tarrafal",
                "sv": "Tarrafal",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Tarrafal",
                "et": "",
                "de": "Tarrafal",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Tarrafal",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Tarafal",
                "it": "Tarrafal",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Tarrafal",
                "nso": ""
            }
        },
        "CV-TS": {
            "code": "CV-TS",
            "type": "Municipality",
            "names": {
                "en": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0422\u0430\u0440\u0440\u0430\u0444\u0430\u043b-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0430\u0443",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Tarrafal de Sao Nicolau",
                "sc": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "ro": "",
                "be": "\u0422\u0430\u0440\u0440\u0430\u0444\u0430\u043b-\u0434\u044d-\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0456\u043a\u0430\u043b\u0430\u045e",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "sv": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Tarrafal de Sao Nicolau",
                "et": "",
                "de": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
                "nso": ""
            }
        }
    }
}