{
    "alpha-2": "ES",
    "alpha-3": "ESP",
    "numeric": "724",
    "names": {
        "en": "Spain",
        "kab": "Spanya",
        "bn": "\u09b8\u09cd\u09aa\u09c7\u09a8",
        "as": "\u09b8\u09cd\u09aa\u09c7\u0987\u09a8",
        "ff": "Hispaanya",
        "ca": "Espanya",
        "wa": "Espagne",
        "uk": "\u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
        "kw": "Spayn",
        "am": "\u1235\u1354\u1295",
        "si": "\u0dc3\u0dca\u0db4\u0dcf\u0da4\u0dca\u0da4\u0dba",
        "ky": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "cy": "Sbaen",
        "hr": "\u0160panjolska",
        "eu": "Espainia",
        "ht": "Espay",
        "nah": "Caxtill\u0101n",
        "gu": "\u0ab8\u0acd\u0aaa\u0ac7\u0aa8",
        "sd": "\u0627\u0633\u067e\u064a\u0646",
        "ba": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "ia": "Espania",
        "da": "Spanien",
        "ckb": "\u0626\u06cc\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0627",
        "sc": "Ispagna",
        "ach": "Cipain",
        "zh_HK": "\u897f\u73ed\u7259",
        "hy": "\u053b\u057d\u057a\u0561\u0576\u056b\u0561",
        "ab": "\u0415\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0430",
        "ro": "Spania",
        "be": "\u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
        "pi": "\u0938\u094d\u092a\u0947\u0928",
        "jam": "Spien",
        "nv": "Dib\u00e9 Din\u00ed\u00ed Bik\u00e9yah",
        "te": "\u0c38\u0c4d\u0c2a\u0c46\u0c2f\u0c3f\u0c28\u0c4d",
        "zu": "Isi-Spayini",
        "sr": "\u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
        "bi": "Spain",
        "hu": "Spanyolorsz\u00e1g",
        "gez": "\u1235\u1354\u1295",
        "ay": "Ispa\u00f1a",
        "ru": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "th": "\u0e2a\u0e40\u0e1b\u0e19",
        "zh_TW": "\u897f\u73ed\u7259",
        "ha": "An Sp\u00e0inn",
        "ps": "\u0647\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0647",
        "mi": "P\u0101niora",
        "lt": "Ispanija",
        "is": "Sp\u00e1nn",
        "pap": "Spa\u00f1a",
        "nl": "Spanje",
        "ti": "\u1235\u1354\u1295",
        "oc": "Espanha",
        "ak": "Spain",
        "gv": "Yn Spaainey",
        "so": "Isbeyn",
        "an": "Espanya",
        "ta": "\u0bb8\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd",
        "kk": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "mo": "",
        "mhr": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0439",
        "cv": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438",
        "uz": "Ispaniya",
        "ne": "\u0938\u094d\u092a\u0947\u0928",
        "tk": "Ispani\u00fda",
        "kl": "Spania",
        "kn": "\u0cb8\u0ccd\u0caa\u0cc7\u0ca8\u0ccd",
        "ka": "\u10d4\u10e1\u10de\u10d0\u10dc\u10d4\u10d7\u10d8",
        "crh": "\u0130spanya",
        "ve": "Spain",
        "nb": "Spania",
        "my": "\u1005\u1015\u102d\u1014\u103a\u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036",
        "ja": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3",
        "csb": "Szpa\u0144sk\u00f4",
        "zh_CN": "\u897f\u73ed\u7259",
        "dv": "\u0787\u07a8\u0790\u07b0\u0795\u07ac\u0787\u07a8\u0782\u07b0",
        "cs": "\u0160pan\u011blsko",
        "pa": "\u0a38\u0a2a\u0a47\u0a28",
        "fo": "Spania",
        "eo": "Hispanio",
        "haw": "Kepania",
        "tl": "Espanya",
        "tr": "\u0130spanya",
        "mk": "\u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
        "byn": "\u1235\u1354\u1295",
        "ur": "\u06c1\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u06c1",
        "ug": "\u0626\u0649\u0633\u067e\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5",
        "vi": "T\u00e2y Ban Nha",
        "mn": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438",
        "lo": "\u0e9b\u0eb0\u0ec0\u0e97\u0e94\u0ec1\u0ead\u0eaa\u0eb0\u0e9b\u0eb2\u0e8d",
        "fr": "Espagne",
        "sv": "Spanien",
        "sq": "Spanj\u00eb",
        "iu": "\u14ef\u1438\u1403\u14d0",
        "ko": "\uc2a4\ud398\uc778",
        "tig": "\u1235\u1354\u1295",
        "wal": "\u1235\u1354\u1295",
        "ch": "Espa\u00f1a",
        "yo": "Sp\u00e9\u00ecn",
        "nn": "Spania",
        "ga": "An Sp\u00e1inn",
        "bn_IN": "\u09b8\u09cd\u09aa\u09c7\u09a8",
        "bs": "\u0160panija",
        "pt_BR": "Espanha",
        "mr": "\u0938\u094d\u092a\u0947\u0928",
        "ce": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438",
        "af": "Spanje",
        "ki": "",
        "sw": "",
        "fur": "Spagne",
        "pt": "Espanha",
        "dz": "\u0f66\u0f72\u0f54\u0f7a\u0f53\u0f0d",
        "sl": "\u0160panija",
        "hi": "\u0938\u094d\u092a\u0947\u0928",
        "et": "Hispaania",
        "fy": "Spanje",
        "frp": "\u00c8spagne",
        "br": "Spagn",
        "ee": "Spain",
        "de": "Spanien",
        "lv": "Sp\u0101nija",
        "bar": "Spanien",
        "es": "Espa\u00f1a",
        "rw": "Esipanye",
        "tt@iqtelif": "\u0130spania",
        "fa": "\u0627\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0627",
        "pl": "Hiszpania",
        "fil": "Espanya",
        "ace": "Seupanyo",
        "ku": "Spanya",
        "fi": "Espanja",
        "ml": "\u0d38\u0d4d\u0d2a\u0d46\u0d2f\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d",
        "xh": "Spain",
        "io": "Hispania",
        "na": "Pain",
        "chr": "\u13cd\u13c6\u13c2\u13f1",
        "gn": "Spain",
        "mai": "\u0938\u094d\u092a\u0947\u0928",
        "gl": "Espa\u00f1a",
        "kv": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "km": "\u17a2\u17c1\u179f\u17d2\u1794\u17c9\u17b6\u1789",
        "sk": "\u0160panielsko",
        "mt": "Spanja",
        "or": "\u0b38\u0b4d\u0b2a\u0b47\u0b28",
        "ms": "Sepanyol",
        "sr@latin": "\u0160panija",
        "it": "Spagna",
        "he": "\u05e1\u05e4\u05e8\u05d3",
        "az": "\u0130spaniya",
        "son": "Esipaa\u0272i",
        "tt": "\u0130\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0430",
        "bg": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "ast": "Espa\u00f1a",
        "el": "\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1",
        "id": "Spanyol",
        "ar": "\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627",
        "tg": "\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "nso": "Spain",
        "wo": "Ispaa\u00f1"
    },
    "3166-2": {
        "ES-A": {
            "code": "ES-A",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Alicante",
                "kab": "",
                "ca": "Alacant",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u043b\u0456\u043a\u0430\u043d\u0442\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Alicante",
                "sc": "Alicante",
                "ro": "Alicante",
                "be": "\u0410\u043b\u0456\u043a\u0430\u043d\u0442\u044d",
                "sr": "\u0410\u043b\u0438\u043a\u0430\u043d\u0442\u0435",
                "hu": "Alicante",
                "th": "\u0e2d\u0e32\u0e25\u0e35\u0e01\u0e31\u0e19\u0e40\u0e15",
                "zh_TW": "\u4e9e\u5229\u574e\u63d0",
                "lt": "Alikant\u0117s provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Alicante",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a2\u30ea\u30ab\u30f3\u30c6",
                "zh_CN": "\u963f\u5229\u574e\u7279",
                "tr": "Alicante",
                "vi": "Alicante",
                "fr": "Alicante",
                "sv": "Alicante",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Alicante",
                "et": "",
                "de": "Alicante",
                "es": "Alicante",
                "pl": "Alicante",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Alikante",
                "it": "Alicante",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Alicante",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-AB": {
            "code": "ES-AB",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Albacete",
                "kab": "",
                "ca": "Albacete",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0441\u0435\u0442\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Albacete",
                "sc": "Albacete",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0441\u0435\u0442\u044d",
                "sr": "\u0410\u043b\u0431\u0430\u0441\u0435\u0442\u0435",
                "hu": "Albacete",
                "th": "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e40\u0e15",
                "lt": "Albaset\u0117s provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Albacete",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a2\u30eb\u30d0\u30bb\u30c6",
                "zh_CN": "\u963f\u5c14\u74e6\u585e\u7279",
                "tr": "Albacete",
                "vi": "Albacete",
                "fr": "Albacete",
                "sv": "Albacete",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Albacete",
                "et": "",
                "de": "Albacete",
                "lv": "",
                "es": "Albacete",
                "pl": "Albacete",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Albasete",
                "it": "Albacete",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Albacete",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-AL": {
            "code": "ES-AL",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Almer\u00eda",
                "kab": "",
                "ca": "Almeria",
                "uk": "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Almeria",
                "sc": "Almeria",
                "ro": "Almer\u00eda",
                "be": "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u0410\u043b\u043c\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Almer\u00eda",
                "th": "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e21\u0e23\u0e35\u0e2d\u0e32",
                "zh_TW": "\u963f\u7f8e\u91cc\u4e9e",
                "lt": "Almerijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Almer\u00eda",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30eb\u30e1\u30ea\u30a2",
                "zh_CN": "\u963f\u5c14\u6885\u91cc\u4e9a",
                "tr": "Almeria",
                "vi": "Almer\u00eda",
                "fr": "Almeria",
                "sv": "Almer\u00eda",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Almeria",
                "et": "",
                "de": "Almer\u00eda",
                "pl": "Almer\u00eda",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Almerija",
                "it": "Almeria",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Almer\u00eda"
            }
        },
        "ES-AN": {
            "code": "ES-AN",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Andaluc\u00eda",
                "kab": "",
                "ca": "Andalusia",
                "uk": "\u0410\u043d\u0434\u0430\u043b\u0443\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Andalusien",
                "sc": "Andalusia",
                "be": "\u0410\u043d\u0434\u0430\u043b\u0443\u0441\u0456\u044f",
                "sr": "\u0410\u043d\u0434\u0430\u043b\u0443\u0437\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Andal\u00fazia",
                "th": "",
                "lt": "Andal\u016bzija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Andalusi\u00eb",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30f3\u30c0\u30eb\u30b7\u30a2",
                "tr": "Andalucia",
                "vi": "Andaluc\u00eda",
                "fr": "Andalousie",
                "sv": "Andalusien",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Andaluzija",
                "et": "",
                "de": "Andalusien",
                "pl": "Andaluzja",
                "fi": "",
                "sk": "Andal\u00fazia",
                "sr@latin": "Andaluzija",
                "it": "Andalusia",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Andaluc\u00eda"
            }
        },
        "ES-AR": {
            "code": "ES-AR",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Arag\u00f3n",
                "kab": "",
                "ca": "Arag\u00f3",
                "uk": "\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Aragonien",
                "sc": "Aragona",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d",
                "sr": "\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d",
                "hu": "Arag\u00f3nia",
                "th": "",
                "lt": "Aragonas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Arag\u00f3n",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30e9\u30b4\u30f3",
                "zh_CN": "\u963f\u62c9\u8d21",
                "tr": "Aragon",
                "vi": "Arag\u00f3n",
                "fr": "Aragon",
                "sv": "Aragonien",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Aragonija",
                "et": "",
                "de": "Aragonien",
                "pl": "Aragonia",
                "fi": "",
                "sk": "Arag\u00f3nsko",
                "sr@latin": "Aragon",
                "it": "Aragona",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Arag\u00f3n"
            }
        },
        "ES-AS": {
            "code": "ES-AS",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Asturias, Principado de",
                "kab": "",
                "ca": "Ast\u00faries",
                "wa": "Astureyes, Principat d'",
                "uk": "\u0410\u0441\u0442\u0443\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Asturien, Principado de",
                "sc": "Ast\u00f9rias, Printzipadu de sas",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0441\u0442\u0443\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u0410\u0441\u0442\u0443\u0440\u0438\u0458\u0430, \u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0430\u0442",
                "hu": "Aszt\u00fariai Hercegs\u00e9g",
                "th": "",
                "lt": "Ast\u016brijos kunigaik\u0161tyst\u0117",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Asturi\u00eb, Vorstendom",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a2\u30b9\u30c8\u30a5\u30ea\u30a2\u30b9",
                "zh_CN": "\u963f\u65af\u56fe\u5229\u4e9a\u65af\u7701",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "L\u00e3nh \u0110\u1ecba Asturias",
                "fr": "Asturies, principaut\u00e9 des",
                "sv": "Asturien",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Kne\u017eevina Asturija",
                "et": "",
                "de": "Asturien",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Asturia (ksi\u0119stwo)",
                "fi": "",
                "sk": "Ast\u00farske knie\u017eatstvo",
                "sr@latin": "Asturija, Principat",
                "it": "Asturie",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Asturias, Principado de",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-AV": {
            "code": "ES-AV",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "\u00c1vila",
                "kab": "",
                "ca": "\u00c0vila",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "\u00c1vila",
                "sc": "\u00c1vila",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "\u00c1vila",
                "th": "\u0e2d\u0e32\u0e1a\u0e35\u0e25\u0e32",
                "lt": "Avilos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "\u00c1vila",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30d3\u30e9",
                "zh_CN": "\u963f\u7ef4\u62c9",
                "tr": "Avila",
                "vi": "\u00c1vila",
                "fr": "Avila",
                "sv": "\u00c1vila",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Avila",
                "et": "",
                "de": "\u00c1vila",
                "pl": "\u00c1vila",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "\u00c1vila",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "\u00c1vila"
            }
        },
        "ES-B": {
            "code": "ES-B",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Barcelona",
                "kab": "",
                "ca": "Barcelona",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Barcelona",
                "sc": "Bartzellona",
                "ro": "Barcelona",
                "be": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430",
                "sr": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430",
                "hu": "Barcelona",
                "th": "\u0e1a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e0b\u0e42\u0e25\u0e19\u0e32",
                "lt": "Barselonos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Barcelona",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca",
                "zh_CN": "\u5df4\u585e\u7f57\u90a3",
                "tr": "Barcelona",
                "vi": "Barcelona",
                "fr": "Barcelone",
                "sv": "Barcelona",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Barcelona",
                "et": "",
                "de": "Barcelona",
                "es": "Barcelona",
                "pl": "Barcelona",
                "fi": "",
                "sk": "Barcelona",
                "sr@latin": "Barselona",
                "it": "Barcellona",
                "he": "",
                "bg": "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Barcelona",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-BA": {
            "code": "ES-BA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Badajoz",
                "kab": "",
                "ca": "Badajoz",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0430\u0434\u0430\u0445\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Badajoz",
                "sc": "Badajoz",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0430\u0434\u0430\u0445\u0430\u0441",
                "sr": "\u0411\u0430\u0434\u0430\u0445\u043e\u0437",
                "hu": "Badajoz",
                "th": "\u0e1a\u0e32\u0e14\u0e32\u0e42\u0e2e\u0e0b",
                "lt": "Badachoso provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Badajoz",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30c0\u30db\u30b9",
                "zh_CN": "\u5df4\u8fbe\u970d\u65af",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Badajoz",
                "fr": "Badajoz",
                "sv": "Badajoz",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Badajoz",
                "et": "",
                "de": "Badajoz",
                "lv": "",
                "es": "Badajoz",
                "pl": "Badajoz",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Badahoz",
                "it": "Badajoz",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Badajoz",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-BI": {
            "code": "ES-BI",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "Biscaia",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0456\u0441\u043a\u0430\u0439\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "",
                "sc": "Bisc\u00e0ia",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0456\u0441\u043a\u0430\u044f",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "zh_TW": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Bizkaia",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "",
                "fr": "Biscaye",
                "sv": "Biscaya",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Bizkaia",
                "lv": "",
                "es": "Vizcaya",
                "pl": "Vizcaya",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Biscaglia",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Bizkaia",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-BU": {
            "code": "ES-BU",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Burgos",
                "kab": "",
                "ca": "Burgos",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Burgos",
                "sc": "Burgos",
                "be": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0430\u0441",
                "sr": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441",
                "hu": "Burgos",
                "th": "\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e01\u0e2a",
                "lt": "Burgoso provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Burgos",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d6\u30eb\u30b4\u30b9",
                "zh_CN": "\u5e03\u5c14\u6208\u65af",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Burgos",
                "fr": "Burgos",
                "sv": "Burgos",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Burgos",
                "et": "",
                "de": "Burgos",
                "lv": "",
                "es": "Burgos",
                "pl": "Burgos",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Burgos",
                "it": "Burgos",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Burgos",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-C": {
            "code": "ES-C",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "A Coru\u00f1a",
                "kab": "",
                "ca": "la Corunya",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0440\u0443\u043d\u044c\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "A Coruna",
                "sc": "Sa Coru\u00f1a",
                "ro": "A Coru\u00f1a",
                "be": "\u041b\u0430-\u041a\u0430\u0440\u0443\u043d\u044c\u044f",
                "sr": "\u041a\u043e\u0440\u0443\u045a\u0430",
                "hu": "A Coruna",
                "th": "",
                "zh_TW": "\u62c9\u79d1\u9b6f\u7d0d",
                "lt": "La Korunjos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "La Coru\u00f1a",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "tr": "A Coruna",
                "vi": "A Coru\u00f1a",
                "fr": "La Corogne",
                "sv": "A Coru\u00f1a",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "A Coru\u00f1a",
                "pl": "A Coru\u00f1a",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Korunja",
                "it": "La Coruna",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "A Coru\u00f1a"
            }
        },
        "ES-CA": {
            "code": "ES-CA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "C\u00e1diz",
                "kab": "",
                "ca": "Cadis",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0434\u0456\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Cadiz",
                "sc": "C\u00e1diz",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0434\u044b\u0441",
                "sr": "\u041a\u0430\u0434\u0438\u0437",
                "hu": "C\u00e1diz",
                "th": "\u0e01\u0e32\u0e14\u0e34\u0e0b",
                "lt": "Kadiso provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "C\u00e1diz",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ab\u30c7\u30a3\u30b9",
                "zh_CN": "\u52a0\u7684\u65af",
                "tr": "Cadiz",
                "vi": "C\u00e1diz",
                "fr": "Cadix",
                "sv": "C\u00e1diz",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Cadiz",
                "et": "",
                "de": "C\u00e1diz",
                "pl": "Kadyks",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Kadiz",
                "it": "Cadice",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "C\u00e1diz"
            }
        },
        "ES-CB": {
            "code": "ES-CB",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Cantabria"
            }
        },
        "ES-CC": {
            "code": "ES-CC",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "C\u00e1ceres",
                "kab": "",
                "ca": "C\u00e0ceres",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0441\u0435\u0440\u0435\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Caceres",
                "sc": "C\u00e1ceres",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0441\u0435\u0440\u044d\u0441",
                "sr": "",
                "hu": "C\u00e1ceres",
                "th": "\u0e01\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e40\u0e23\u0e2a",
                "lt": "Kasereso provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "C\u00e1ceres",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ab\u30bb\u30ec\u30b9",
                "zh_CN": "\u5361\u585e\u96f7\u65af",
                "tr": "Caceres",
                "vi": "C\u00e1ceres",
                "fr": "Caceres",
                "sv": "C\u00e1ceres",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Caceres",
                "et": "",
                "de": "C\u00e1ceres",
                "pl": "C\u00e1ceres",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Caceres",
                "he": "",
                "bg": "\u041a\u0430\u0441\u0435\u0440\u0435\u0441",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "C\u00e1ceres"
            }
        },
        "ES-CE": {
            "code": "ES-CE",
            "type": "Autonomous city",
            "names": {
                "en": "Ceuta",
                "kab": "",
                "ca": "Ceuta",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0435\u0443\u0442\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Ceuta",
                "sc": "Ceuta",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0435\u045e\u0442\u0430",
                "sr": "\u0421\u0435\u0443\u0442\u0430",
                "hu": "Ceuta",
                "th": "\u0e40\u0e0b\u0e27\u0e15\u0e32",
                "lt": "Seuta",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ceuta",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30bb\u30a6\u30bf",
                "zh_CN": "\u4f11\u8fbe",
                "tr": "Ceuta",
                "vi": "Ceuta",
                "fr": "Ceuta",
                "sv": "Ceuta",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ceuta",
                "et": "",
                "de": "Ceuta",
                "es": "Ceuta",
                "pl": "Ceuta",
                "fi": "",
                "sk": "Ceuta",
                "sr@latin": "Seuta",
                "it": "Ceuta",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ceuta"
            }
        },
        "ES-CL": {
            "code": "ES-CL",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Castilla y Le\u00f3n",
                "kab": "",
                "ca": "Castella i Lle\u00f3",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0456\u043b\u0456\u044f \u0456 \u041b\u0435\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Castilla y Le\u00f3n",
                "sc": "Cast\u00ecllia e Le\u00f3n",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u044b\u043b\u0456\u044f \u0456 \u041b\u0435\u043e\u043d",
                "sr": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u0459\u0430 \u0438 \u041b\u0435\u043e\u043d",
                "hu": "Kaszt\u00edlia \u00e9s Le\u00f3n",
                "th": "",
                "lt": "Kastilija ir Leonas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Castilla y Le\u00f3n",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ab\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30ea\u30e3\u30ec\u30aa\u30f3",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Castilla y Le\u00f3n",
                "fr": "Castille et L\u00e9on",
                "sv": "Castilla y Le\u00f3n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Kastilija in Leon",
                "et": "",
                "de": "Kastilien und Le\u00f3n",
                "lv": "",
                "pl": "Kastylia-Le\u00f3n",
                "fi": "",
                "sk": "Kast\u00edlia-Le\u00f3n",
                "sr@latin": "Kastilja i Leon",
                "it": "Castiglia e Leon",
                "he": "",
                "az": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Castilla y Le\u00f3n",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-CM": {
            "code": "ES-CM",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Castilla-La Mancha",
                "kab": "",
                "ca": "Castella - la Manxa",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u0456\u044f-\u041b\u044f-\u041c\u0430\u043d\u0447\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Castilla-La Mancha",
                "sc": "Cast\u00ecllia-La Mancha",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u044b\u043b\u0456\u044f \u2014 \u041b\u0430-\u041c\u0430\u043d\u0447\u0430",
                "sr": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u0459\u0430-\u041b\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043a\u0430",
                "hu": "Kaszt\u00edlia-La Mancha",
                "th": "",
                "lt": "Kastilija ir La Man\u010da",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Castilla-La Mancha",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ab\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30ea\u30e3\u30e9\u30de\u30f3\u30c1\u30e3",
                "zh_CN": "\u5361\u65af\u8482\u5229\u4e9a\uff0d\u62c9\u66fc\u6070",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Castilla-La Mancha",
                "fr": "Castille-La Manche",
                "sv": "Castilla-La Mancha",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Kastilija-La Mancha",
                "et": "",
                "de": "Kastilien-La Mancha",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Kastylia-La Mancha",
                "fi": "",
                "sk": "Kast\u00edlia-La Mancha",
                "sr@latin": "Kastilja-La Manka",
                "it": "Castiglia-La Mancia",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Castilla-La Mancha",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-CN": {
            "code": "ES-CN",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Canarias",
                "kab": "",
                "ca": "Can\u00e0ries",
                "wa": "Canareyes",
                "uk": "\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u0456 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Kanariske \u00d8er",
                "sc": "Can\u00e0rias",
                "be": "\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0441\u043a\u0456\u044f \u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u044b",
                "sr": "\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0438",
                "hu": "Canarias",
                "th": "\u0e04\u0e30\u0e41\u0e19\u0e23\u0e35\u0e44\u0e2d\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e2a",
                "lt": "Kanar\u0173 salos",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Canarische Eilanden",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ab\u30ca\u30ea\u30a2",
                "zh_CN": "\u52a0\u90a3\u5229",
                "tr": "Canarias",
                "vi": "Canarias",
                "fr": "Canaries",
                "sv": "Kanarie\u00f6arna",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Kanarski otoki",
                "et": "",
                "de": "Kanaren",
                "pl": "Wyspy Kanaryjskie",
                "fi": "",
                "sk": "Kan\u00e1rske ostrovy",
                "sr@latin": "Kanari",
                "it": "Canarie",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Canarias"
            }
        },
        "ES-CO": {
            "code": "ES-CO",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "C\u00f3rdoba"
            }
        },
        "ES-CR": {
            "code": "ES-CR",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Ciudad Real",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u044c\u044e\u0434\u0430\u0434-\u0420\u0435\u0430\u043b\u044c",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Ciudad Real",
                "sc": "Ciudad Real",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u044c\u044e\u0434\u0430\u0434-\u0420\u044d\u0430\u043b\u044c",
                "sr": "\u0421\u0438\u0443\u0434\u0430\u0434 \u0420\u0435\u0430\u043b",
                "hu": "Ciudad Real",
                "th": "\u0e0b\u0e34\u0e27\u0e14\u0e31\u0e14\u0e40\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e25",
                "lt": "Siudad Realio provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ciudad Real",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30b7\u30a6\u30c0\u30fc\u30ec\u30a2\u30eb",
                "zh_CN": "\u96f7\u963f\u5c14\u57ce",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Ciudad Real",
                "fr": "Ciudad Real",
                "sv": "Ciudad Real",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Ciudad Real",
                "lv": "",
                "es": "Ciudad Real",
                "pl": "Ciudad Real",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Siudad Real",
                "it": "Ciudad Real",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ciudad Real",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-CS": {
            "code": "ES-CS",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Castell\u00f3n",
                "kab": "",
                "ca": "Castell\u00f3",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Castellon",
                "sc": "Castell\u00f3n",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u044d\u043b\u044c\u0451\u043d",
                "sr": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0459\u043e\u043d",
                "hu": "Castell\u00f3n",
                "th": "\u0e01\u0e31\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e22\u0e2d\u0e07",
                "lt": "Kasteljono provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Castell\u00f3n",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ab\u30b9\u30c6\u30ea\u30e7\u30f3",
                "zh_CN": "\u5361\u65af\u7279\u5229\u7fc1",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Castell\u00f3n",
                "fr": "Castellon",
                "sv": "Castell\u00f3n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Castell\u00f3n",
                "lv": "",
                "pl": "Castell\u00f3n",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Kasteljon",
                "it": "Castellon",
                "he": "",
                "az": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Castell\u00f3n",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-CT": {
            "code": "ES-CT",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Catalunya",
                "kab": "",
                "ca": "Catalunya",
                "uk": "\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Catalunya",
                "sc": "Catalugna",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Cataloni\u00eb",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ab\u30bf\u30eb\u30fc\u30cb\u30e3",
                "tr": "Katalonya",
                "fr": "Catalogne",
                "sv": "Katalonien",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Katalonien",
                "pl": "Katalonia",
                "fi": "",
                "sk": "Katal\u00e1nsko",
                "sr@latin": "Katalonija",
                "it": "Catalogna",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Catalunya"
            }
        },
        "ES-CU": {
            "code": "ES-CU",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Cuenca",
                "kab": "",
                "ca": "Conca",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0443\u0435\u043d\u0446\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Cuenca",
                "sc": "Cuenca",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0443\u044d\u043d\u043a\u0430",
                "sr": "\u041a\u0432\u0435\u043d\u043a\u0430",
                "hu": "Cuenca",
                "th": "\u0e40\u0e01\u0e27\u0e07\u0e01\u0e32",
                "lt": "Kuenkos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Cuenca",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30af\u30a8\u30f3\u30ab",
                "zh_CN": "\u6606\u5361",
                "tr": "Cuenca",
                "vi": "Cuenca",
                "fr": "Cuenca",
                "sv": "Cuenca",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Cuenca",
                "et": "",
                "de": "Cuenca",
                "es": "Cuenca",
                "pl": "Cuenca",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Kvenka",
                "it": "Cuenca",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Cuenca"
            }
        },
        "ES-EX": {
            "code": "ES-EX",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Extremadura",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0415\u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0430\u0434\u0443\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Extremadura",
                "sc": "Istremadura",
                "ro": "",
                "be": "\u042d\u0441\u0442\u0440\u044d\u043c\u0430\u0434\u0443\u0440\u0430",
                "sr": "\u0415\u043a\u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0430\u0434\u0443\u0440\u0430",
                "hu": "Extremadura",
                "th": "",
                "lt": "Estremad\u016bra",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Extremadura",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a8\u30b9\u30c8\u30ec\u30de\u30c9\u30a5\u30fc\u30e9",
                "zh_CN": "\u57c3\u65af\u7279\u96f7\u9a6c\u675c\u62c9",
                "cs": "Extremadura",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Extremadura",
                "fr": "Extramadoure",
                "sv": "Extremadura",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Extremadura",
                "et": "",
                "de": "Extremadura",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Ekstremadura",
                "fi": "",
                "sk": "Estremadura",
                "sr@latin": "Ekstremadura",
                "it": "Estremadura",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "\u0415\u043a\u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0430\u0434\u0443\u0440\u0430",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Extremadura",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-GA": {
            "code": "ES-GA",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Galicia",
                "kab": "",
                "ca": "Gal\u00edcia",
                "wa": "Galice",
                "uk": "\u0413\u0430\u043b\u0456\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Galicien",
                "sc": "Gal\u00ectzia",
                "ro": "",
                "be": "\u0413\u0430\u043b\u0456\u0441\u0456\u044f",
                "sr": "\u0413\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Gal\u00edcia",
                "th": "",
                "lt": "Galisija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Galici\u00eb",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ac\u30ea\u30b7\u30a2",
                "zh_CN": "\u52a0\u5229\u897f\u4e9a",
                "tr": "Galicia",
                "vi": "Galicia",
                "fr": "Galice",
                "sv": "Galicien",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Galicija",
                "et": "",
                "de": "Galicien",
                "pl": "Galicia",
                "fi": "",
                "sk": "Gal\u00edcia",
                "sr@latin": "Galicija",
                "it": "Galizia",
                "he": "",
                "bg": "\u0413\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Galicia"
            }
        },
        "ES-GC": {
            "code": "ES-GC",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Las Palmas",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0430\u0441-\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430\u0441",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Las Palmas",
                "sc": "Las Palmas",
                "be": "\u041b\u0430\u0441-\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430\u0441",
                "sr": "\u041b\u0430\u0441 \u041f\u0430\u043b\u043c\u0430\u0441",
                "hu": "",
                "th": "\u0e25\u0e31\u0e2a\u0e1b\u0e31\u0e25\u0e21\u0e31\u0e2a",
                "lt": "Las Palmo provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Las Palmas",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30e9\u30b9\u30d1\u30eb\u30de\u30b9",
                "zh_CN": "\u62c9\u65af\u5e15\u5c14\u9a6c\u65af",
                "tr": "Las Palmas",
                "vi": "Las Palmas",
                "fr": "Las Palmas",
                "sv": "Las Palmas",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Las Palmas",
                "et": "",
                "de": "Las Palmas",
                "lv": "",
                "es": "Las Palmas",
                "pl": "Las Palmas",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Las Palmas",
                "it": "Las Palmas",
                "he": "",
                "bg": "\u041b\u0430\u0441 \u041f\u0430\u043b\u043c\u0430\u0441",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Las Palmas",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-GI": {
            "code": "ES-GI",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Girona",
                "kab": "",
                "ca": "Girona",
                "uk": "\u0416\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Girona",
                "sc": "Girona",
                "be": "\u0416\u044b\u0440\u043e\u043d\u0430",
                "sr": "\u0413\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430",
                "hu": "Girona",
                "th": "",
                "lt": "\u017dironda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Girona",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d8\u30ed\u30fc\u30ca",
                "tr": "Girona",
                "vi": "Girona",
                "fr": "G\u00e9rone",
                "sv": "Girona",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Girona",
                "et": "",
                "de": "Girona",
                "pl": "Girona",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Gerona",
                "it": "Girona",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Girona"
            }
        },
        "ES-GR": {
            "code": "ES-GR",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Granada"
            }
        },
        "ES-GU": {
            "code": "ES-GU",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Guadalajara",
                "kab": "",
                "ca": "Guadalajara",
                "wa": "",
                "uk": "\u0413\u0443\u0430\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Guadalajara",
                "sc": "Guadalajara",
                "ro": "Guadalajara",
                "be": "\u0413\u0432\u0430\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430",
                "sr": "\u0413\u0432\u0430\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430",
                "hu": "Guadalajara",
                "th": "\u0e01\u0e27\u0e32\u0e14\u0e32\u0e25\u0e32\u0e2e\u0e32\u0e23\u0e32",
                "zh_TW": "\u74dc\u9054\u62c9\u54c8\u62c9",
                "lt": "Gvadalacharos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Guadalajara",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b0\u30a2\u30c0\u30e9\u30cf\u30e9",
                "zh_CN": "\u74dc\u8fbe\u62c9\u54c8\u62c9",
                "tr": "Guadalajara",
                "vi": "Guadalajara",
                "fr": "Guadalajara",
                "sv": "Guadalajara",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Guadalajara",
                "et": "",
                "de": "Guadalajara",
                "es": "Guadalajara",
                "pl": "Guadalajara",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Gvadalahara",
                "it": "Guadalajara",
                "he": "",
                "bg": "\u0413\u0443\u0430\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Guadalajara"
            }
        },
        "ES-H": {
            "code": "ES-H",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Huelva",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0423\u0435\u043b\u044c\u0432\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Huelva",
                "sc": "Huelva",
                "ro": "",
                "be": "\u0423\u044d\u043b\u044c\u0432\u0430",
                "sr": "\u0425\u0443\u0435\u043b\u0432\u0430",
                "hu": "Huelva",
                "th": "\u0e2d\u0e27\u0e22\u0e25\u0e27\u0e32",
                "lt": "Huelvos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Huelva",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a6\u30a8\u30eb\u30d0",
                "zh_CN": "\u97e6\u5c14\u74e6",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Huelva",
                "fr": "Huelva",
                "sv": "Huelva",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Huelva",
                "et": "",
                "de": "Huelva",
                "lv": "",
                "es": "Huelva",
                "pl": "Huelva",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Huelva",
                "it": "Huelva",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Huelva",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-HU": {
            "code": "ES-HU",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Huesca",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0423\u0435\u0441\u043a\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Huesca",
                "sc": "Huesca",
                "ro": "",
                "be": "\u0423\u044d\u0441\u043a\u0430",
                "sr": "\u0425\u0443\u0435\u0441\u043a\u0430",
                "hu": "Huesca",
                "th": "\u0e40\u0e2d\u0e27\u0e2a\u0e01\u0e32",
                "lt": "Hueskos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Huesca",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a6\u30a8\u30b9\u30ab",
                "zh_CN": "\u97e6\u65af\u5361",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Huesca",
                "fr": "Huesca",
                "sv": "Huesca",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Huesca",
                "et": "",
                "de": "Huesca",
                "lv": "",
                "es": "Huesca",
                "pl": "Huesca",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Hueska",
                "it": "Huesca",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Huesca",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-IB": {
            "code": "ES-IB",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Illes Balears",
                "kab": "",
                "uk": "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u0456 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Baleariske \u00d8er",
                "sc": "\u00ccsulas Baleares",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u0456\u044f \u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u044b",
                "sr": "\u0411\u0430\u043b\u043d\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0440\u0432\u0430",
                "hu": "Bale\u00e1r-szigetek",
                "th": "",
                "lt": "Balear\u0173 salos",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Balearen",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "tr": "Illes Balears",
                "vi": "Illes Balears",
                "fr": "\u00celes Bal\u00e9ares",
                "sv": "Balearerna",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Balearski otoki",
                "et": "",
                "de": "Balearische Inseln",
                "pl": "Baleary",
                "fi": "",
                "sk": "Bale\u00e1ry",
                "sr@latin": "Balnearska ostrva",
                "it": "Isole Baleari",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Illes Balears"
            }
        },
        "ES-J": {
            "code": "ES-J",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Ja\u00e9n",
                "kab": "",
                "uk": "\u0425\u0430\u0435\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Jaen",
                "sc": "Ja\u00e9n",
                "ro": "",
                "be": "\u0425\u0430\u044d\u043d",
                "sr": "\u0425\u0430\u0435\u043d",
                "hu": "Ja\u00e9n",
                "th": "\u0e2e\u0e32\u0e40\u0e2d\u0e19",
                "lt": "Chaeno provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ja\u00e9n",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30cf\u30a8\u30f3",
                "zh_CN": "\u54c8\u6069",
                "tr": "Jaen",
                "vi": "Ja\u00e9n",
                "fr": "Jaen",
                "sv": "Ja\u00e9n",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Ja\u00e9n",
                "pl": "Ja\u00e9n",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Haen",
                "it": "Jaen",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ja\u00e9n"
            }
        },
        "ES-L": {
            "code": "ES-L",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Lleida",
                "kab": "",
                "uk": "\u041b\u044c\u0454\u0434\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Lleida",
                "sc": "Lleida",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u044c\u0435\u0439\u0434\u0430",
                "sr": "\u0409\u0435\u0458\u0434\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e22\u0e22\u0e4c\u0e14\u0e32",
                "lt": "Lerida",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Lerida",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ec\u30ea\u30c0",
                "tr": "Lleida",
                "vi": "Lleida",
                "fr": "Lleida",
                "sv": "Lleida",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Lleida",
                "pl": "Lleida",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Ljejda",
                "it": "Lleida",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Lleida"
            }
        },
        "ES-LE": {
            "code": "ES-LE",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Le\u00f3n"
            }
        },
        "ES-LO": {
            "code": "ES-LO",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "La Rioja"
            }
        },
        "ES-LU": {
            "code": "ES-LU",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Lugo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0443\u0433\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Lugo",
                "sc": "Lugo",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u0443\u0433\u0430",
                "sr": "\u041b\u0443\u0433\u043e",
                "hu": "",
                "th": "\u0e25\u0e39\u0e42\u0e01",
                "lt": "Lugo provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Lugo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30eb\u30fc\u30b4",
                "zh_CN": "\u5362\u6208",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Lugo",
                "fr": "Lugo",
                "sv": "Lugo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Lugo",
                "et": "",
                "de": "Lugo",
                "lv": "",
                "es": "Lugo",
                "pl": "Lugo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Lugo",
                "it": "Lugo",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Lugo",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-M": {
            "code": "ES-M",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Madrid",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Madrid",
                "sc": "Madrid",
                "ro": "Madrid",
                "be": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u044b\u0434",
                "sr": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434",
                "hu": "",
                "th": "\u0e21\u0e32\u0e14\u0e23\u0e34\u0e14",
                "zh_TW": "\u99ac\u5fb7\u91cc",
                "lt": "Madridas",
                "is": "Madr\u00edd",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Madrid",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
                "zh_CN": "\u9a6c\u5fb7\u91cc",
                "tr": "Madrid",
                "vi": "Madrid",
                "fr": "Madrid",
                "sv": "Madrid",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Madrid",
                "et": "",
                "de": "Madrid",
                "es": "Madrid",
                "pl": "Madryt",
                "fi": "",
                "sk": "Madrid",
                "sr@latin": "Madrid",
                "it": "Madrid",
                "he": "",
                "bg": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Madrid"
            }
        },
        "ES-MA": {
            "code": "ES-MA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "M\u00e1laga",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Malaga",
                "sc": "M\u00e1laga",
                "ro": "M\u00e1laga",
                "be": "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430",
                "sr": "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e21\u0e32\u0e25\u0e32\u0e01\u0e32",
                "zh_TW": "\u99ac\u62c9\u52a0",
                "lt": "Malagos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "M\u00e1laga",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30de\u30e9\u30ac",
                "zh_CN": "\u9a6c\u62c9\u52a0",
                "tr": "Malaga",
                "vi": "M\u00e1laga",
                "fr": "Malaga",
                "sv": "M\u00e1laga",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Malaga",
                "et": "",
                "de": "M\u00e1laga",
                "pl": "M\u00e1laga",
                "fi": "",
                "sk": "Malaga",
                "sr@latin": "Malaga",
                "it": "Malaga",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "M\u00e1laga"
            }
        },
        "ES-MC": {
            "code": "ES-MC",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Murcia, Regi\u00f3n de",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0443\u0440\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Regionen Murcia",
                "sc": "Murcia, Regione de",
                "ro": "",
                "be": "\u041c\u0443\u0440\u0441\u0456\u044f, \u0440\u044d\u0433\u0456\u0451\u043d",
                "sr": "\u041c\u0443\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430, \u041e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442",
                "hu": "",
                "th": "\u0e21\u0e39\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22, \u0e40\u0e02\u0e15",
                "lt": "Mursijos regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Murcia, Regio",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30e0\u30eb\u30b7\u30a2",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Murcia, Regi\u00f3n de",
                "fr": "Murcei, r\u00e9gion de",
                "sv": "Murcia, Regi\u00f3n de",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Murcijska regija",
                "et": "",
                "de": "Murcia, Regi\u00f3n de",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Murcja (region)",
                "fi": "",
                "sr@latin": "Mursija, Oblast",
                "it": "Murcia",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Murcia, Regi\u00f3n de",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-MD": {
            "code": "ES-MD",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Madrid, Comunidad de",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Regionen Madrid",
                "sc": "Madrid, Comunidade de",
                "ro": "",
                "be": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u044b\u0434, \u0441\u0443\u043f\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u0441\u0446\u044c",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e21\u0e32\u0e15\u0e23\u0e34\u0e14, \u0e0a\u0e38\u0e21\u0e0a\u0e19",
                "lt": "Madrido regionas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Madrid, Gemeenschap",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9\u5dde",
                "zh_CN": "\u9a6c\u5fb7\u91cc",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "C\u00f4ng \u0110\u1ed3ng Madrid",
                "fr": "Madrid, Communaut\u00e9 de",
                "sv": "Madrid, Comunidad de",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Madridska skupnost",
                "et": "",
                "de": "Madrid",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Madryt (wsp\u00f3lnota)",
                "fi": "",
                "sk": "Madrid",
                "sr@latin": "",
                "it": "Madrid",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Madrid, Comunidad de",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-ML": {
            "code": "ES-ML",
            "type": "Autonomous city",
            "names": {
                "en": "Melilla",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0435\u043b\u0456\u043b\u044c\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Melilla",
                "sc": "Melilla",
                "ro": "Melilla",
                "be": "\u041c\u0435\u043b\u0456\u043b\u044c\u044f",
                "sr": "\u041c\u0435\u043b\u0438\u043b\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e21\u0e25\u0e35\u0e22\u0e32",
                "zh_TW": "\u7f8e\u5229\u62c9",
                "lt": "Melilja",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Melilla",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30e1\u30ea\u30ea\u30e4",
                "zh_CN": "\u6885\u5229\u5229\u4e9a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Melilla",
                "fr": "Melilla",
                "sv": "Melilla",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Melilla",
                "et": "",
                "de": "Melilla",
                "lv": "",
                "es": "Melilla",
                "pl": "Melilla",
                "fi": "",
                "sk": "Melilla",
                "sr@latin": "Melila",
                "it": "Melilla",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Melilla",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-MU": {
            "code": "ES-MU",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Murcia",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0443\u0440\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Murcia",
                "sc": "Murcia",
                "ro": "Murcia",
                "be": "\u041c\u0443\u0440\u0441\u0456\u044f",
                "sr": "\u041c\u0443\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e21\u0e39\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22",
                "lt": "Mursija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Murcia",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30e0\u30eb\u30b7\u30a2",
                "zh_CN": "\u7a46\u5c14\u897f\u4e9a",
                "tr": "Murcia",
                "vi": "Murcia",
                "fr": "Murcie",
                "sv": "Murcia",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Murcia",
                "et": "",
                "de": "Murcia",
                "es": "Murcia",
                "pl": "Murcja",
                "fi": "",
                "sk": "Murcia",
                "sr@latin": "Mursija",
                "it": "Murcia",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Murcia"
            }
        },
        "ES-NA": {
            "code": "ES-NA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Navarra \/ Nafarroa",
                "sc": "Navarra \/ Nafarroa",
                "ro": "",
                "be": "\u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Navarra \/ Nafarroa",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ca\u30d0\u30fc\u30e9",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "",
                "fr": "Navarre",
                "sv": "Navarra \/ Nafarroa",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Navarra \/ Nafarroa",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Nawarra",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Navarra \/ Nafarroa",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Navarra \/ Nafarroa",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-NC": {
            "code": "ES-NC",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "sc": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "ro": "",
                "be": "\u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0430, \u0441\u0443\u043f\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u0441\u0446\u044c",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Navarra, Autonome Gemeenschap",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ca\u30d0\u30fc\u30e9",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Navarre, communaut\u00e9 florale de",
                "sv": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Nawarra (wsp\u00f3lnota autonomiczna)",
                "fi": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Navarra, Comunidad Foral de \/ Nafarroako Foru Komunitatea",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-O": {
            "code": "ES-O",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Asturias",
                "kab": "",
                "wa": "Astureyes",
                "uk": "\u0410\u0441\u0442\u0443\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Asturien",
                "sc": "Ast\u00f9rias",
                "be": "\u0410\u0441\u0442\u0443\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u0410\u0441\u0442\u0443\u0440\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Aszt\u00fariai Hercegs\u00e9g",
                "th": "",
                "lt": "Ast\u016brija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Asturi\u00eb",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a2\u30b9\u30c8\u30a5\u30ea\u30a2\u30b9",
                "zh_CN": "\u963f\u65af\u56fe\u5229\u4e9a\u65af",
                "tr": "Asturias",
                "vi": "Asturias",
                "fr": "Asturias",
                "sv": "Asturias",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Asturija",
                "et": "",
                "de": "Asturien",
                "es": "Asturias",
                "pl": "Asturia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Asturija",
                "it": "Asturie",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Asturias"
            }
        },
        "ES-OR": {
            "code": "ES-OR",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Ourense",
                "kab": "",
                "uk": "\u0412\u0435\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Ourense",
                "sc": "Ourense",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0440\u044d\u043d\u0441\u044d",
                "sr": "\u041e\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435",
                "hu": "",
                "th": "\u0e2d\u0e2d\u0e40\u0e23\u0e19\u0e40\u0e0b",
                "lt": "Ourens\u0117s provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Ourense",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30aa\u30ec\u30f3\u30bb",
                "zh_CN": "\u5965\u4f26\u585e",
                "tr": "Ourense",
                "vi": "Ourense",
                "fr": "Ourense",
                "sv": "Ourense",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Ourense",
                "et": "",
                "de": "Ourense",
                "es": "Orense",
                "pl": "Ourense",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Orense",
                "it": "Ourense",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Ourense"
            }
        },
        "ES-P": {
            "code": "ES-P",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Palencia",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Palencia",
                "sc": "Palencia",
                "be": "\u041f\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f",
                "sr": "\u041f\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22",
                "lt": "Palensijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Palencia",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d1\u30ec\u30f3\u30b7\u30a2",
                "zh_CN": "\u5e15\u4f26\u897f\u4e9a",
                "tr": "Palencia",
                "vi": "Palencia",
                "fr": "Palencia",
                "sv": "Palencia",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Palencia",
                "et": "",
                "de": "Palencia",
                "es": "Palencia",
                "pl": "Palencia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Palensija",
                "it": "Palencia",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Palencia"
            }
        },
        "ES-PM": {
            "code": "ES-PM",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Balears",
                "kab": "",
                "uk": "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u0456 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Balears",
                "sc": "Baleares",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u0456\u044f \u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u044b",
                "sr": "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0438",
                "th": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Balearen",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d0\u30ec\u30a2\u30ec\u30b9",
                "tr": "Balears",
                "fr": "Bal\u00e9ares",
                "sv": "Balears",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Balearen",
                "pl": "Baleary",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Baleari",
                "it": "Baleari",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Balears"
            }
        },
        "ES-PO": {
            "code": "ES-PO",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Pontevedra",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0435\u0432\u0435\u0434\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Pontevedra",
                "sc": "Pontevedra",
                "ro": "",
                "be": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u044d\u0432\u0435\u0434\u0440\u0430",
                "sr": "\u041f\u043e\u043d\u0442\u0435\u0432\u0435\u0434\u0440\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1b\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e15\u0e40\u0e1a\u0e14\u0e23\u0e32",
                "lt": "Pontevedros provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Pontevedra",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30dd\u30f3\u30c6\u30d9\u30c9\u30e9",
                "zh_CN": "\u84ec\u7279\u97e6\u5fb7\u62c9",
                "tr": "Pontevedra",
                "vi": "Pontevedra",
                "fr": "Pontevedra",
                "sv": "Pontevedra",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Pontevedra",
                "et": "",
                "de": "Pontevedra",
                "lv": "",
                "es": "Pontevedra",
                "pl": "Pontevedra",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Pontevedra",
                "it": "Pontevedra",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Pontevedra"
            }
        },
        "ES-PV": {
            "code": "ES-PV",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0441\u043a\u0456\u0432",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Pa\u00eds Vasco \/ Euskal Herria",
                "sc": "Paisu Bascu \/ Euskal Herria",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0440\u0430\u0456\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0441\u043a\u0430\u045e",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Baskenland \/ Euskal Herria",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30b9\u30af",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "",
                "fr": "Pays Basque",
                "sv": "Baskien",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Baskenland",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Kraj Bask\u00f3w",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Paesi Baschi \/ Euskal Herria",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Pa\u00eds Vasco \/ Euskal Herria",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-RI": {
            "code": "ES-RI",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "La Rioja"
            }
        },
        "ES-S": {
            "code": "ES-S",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Cantabria"
            }
        },
        "ES-SA": {
            "code": "ES-SA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Salamanca",
                "kab": "",
                "wa": "Salamanke",
                "uk": "\u0421\u0430\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u043a\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Salamanca",
                "sc": "Salamanca",
                "ro": "Salamanca",
                "be": "\u0421\u0430\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u043a\u0430",
                "sr": "\u0421\u0430\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u043a\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e0b\u0e32\u0e25\u0e32\u0e21\u0e31\u0e07\u0e01\u0e32",
                "zh_TW": "\u6c99\u62c9\u66fc\u5361",
                "lt": "Salamankos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Salamanca",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b5\u30e9\u30de\u30f3\u30ab",
                "zh_CN": "\u8428\u62c9\u66fc\u5361",
                "tr": "Salamanca",
                "vi": "Salamanca",
                "fr": "Salamanque",
                "sv": "Salamanca",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Salamanca",
                "et": "",
                "de": "Salamanca",
                "es": "Salamanca",
                "pl": "Salamanka",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Salamanka",
                "it": "Salamanca",
                "he": "",
                "bg": "\u0421\u0430\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d\u043a\u0430",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Salamanca"
            }
        },
        "ES-SE": {
            "code": "ES-SE",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Sevilla",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0435\u0432\u0456\u043b\u044c\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Sevilla",
                "sc": "Sevilla",
                "ro": "Sevilla",
                "be": "\u0421\u0435\u0432\u0456\u043b\u044c\u044f",
                "sr": "\u0421\u0435\u0432\u0438\u0459\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e0b\u0e27\u0e34\u0e25\u0e25\u0e4c",
                "lt": "Sevilijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Sevilla",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30bb\u30d3\u30fc\u30ea\u30e3",
                "zh_CN": "\u585e\u7ef4\u5229\u4e9a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Sevilla",
                "fr": "S\u00e9ville",
                "sv": "Sevilla",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Sevilla",
                "et": "",
                "de": "Sevilla",
                "lv": "",
                "es": "Sevilla",
                "pl": "Sewilla",
                "fi": "",
                "sk": "Sevilla",
                "sr@latin": "Sevilja",
                "it": "Siviglia",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "\u0421\u0435\u0432\u0438\u043b\u044f",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Sevilla",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-SG": {
            "code": "ES-SG",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Segovia",
                "kab": "",
                "uk": "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0432\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Segovia",
                "sc": "Seg\u00f2via",
                "be": "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0432\u0456\u044f",
                "sr": "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e0b\u0e42\u0e01\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22",
                "lt": "Segovijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Segovia",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30bb\u30b4\u30d3\u30a2",
                "zh_CN": "\u585e\u54e5\u7ef4\u4e9a",
                "tr": "Segovia",
                "vi": "Segovia",
                "fr": "Segovie",
                "sv": "Segovia",
                "sq": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Segovia",
                "et": "",
                "de": "Segovia",
                "pl": "Segovia",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Segovija",
                "it": "Segovia",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Segovia"
            }
        },
        "ES-SO": {
            "code": "ES-SO",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Soria",
                "kab": "",
                "uk": "\u0421\u043e\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Soria",
                "sc": "S\u00f2ria",
                "be": "\u0421\u043e\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u0421\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e42\u0e0b\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22",
                "lt": "Sorijos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Soria",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30bd\u30ea\u30a2",
                "zh_CN": "\u7d22\u91cc\u4e9a",
                "tr": "Soria",
                "vi": "Soria",
                "fr": "Soria",
                "sv": "Soria",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Soria",
                "et": "",
                "de": "Soria",
                "es": "Soria",
                "pl": "Soria",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Sorija",
                "it": "Soria",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Soria"
            }
        },
        "ES-SS": {
            "code": "ES-SS",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0413\u0456\u043f\u0443\u0441\u043a\u043e\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "",
                "sc": "Guip\u00fazcoa",
                "ro": "",
                "be": "\u0413\u0456\u043f\u0443\u0441\u043a\u043e\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "zh_TW": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Gipuzkoa",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "",
                "fr": "Guipuscoa",
                "sv": "Gipuzkoa",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Guip\u00fazcoa",
                "lv": "",
                "es": "Guip\u00fazcoa",
                "pl": "Gipuzkoa",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Guip\u00fazcoa",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Gipuzkoa",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-T": {
            "code": "ES-T",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Tarragona",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "Tarragone",
                "uk": "\u0422\u0430\u0440\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Tarragona",
                "sc": "Tarragona",
                "ro": "",
                "be": "\u0422\u0430\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d\u0430",
                "sr": "\u0422\u0430\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e23\u0e32\u0e42\u0e01\u0e19\u0e32",
                "lt": "Taragonos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Tarragona",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30bf\u30e9\u30b4\u30fc\u30ca",
                "zh_CN": "\u5854\u62c9\u6208\u7eb3",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Tarragona",
                "fr": "Tarragone",
                "sv": "Tarragona",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Tarragona",
                "et": "",
                "de": "Tarragona",
                "lv": "",
                "es": "Tarragona",
                "pl": "Tarragona",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Taragona",
                "it": "Tarragona",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Tarragona",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-TE": {
            "code": "ES-TE",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Teruel",
                "kab": "",
                "uk": "\u0422\u0435\u0440\u0443\u0435\u043b\u044c",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Teruel",
                "sc": "Teruel",
                "ro": "",
                "be": "\u0422\u044d\u0440\u0443\u044d\u043b\u044c",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e15\u0e23\u0e39\u0e40\u0e2d\u0e25",
                "lt": "Teruelio provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Teruel",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30c6\u30eb\u30a8\u30eb",
                "zh_CN": "\u7279\u9c81\u57c3\u5c14",
                "tr": "Teruel",
                "vi": "Teruel",
                "fr": "T\u00e9ruel",
                "sv": "Teruel",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Teruel",
                "et": "",
                "de": "Teruel",
                "es": "Teruel",
                "pl": "Teruel",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Teruel",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Teruel"
            }
        },
        "ES-TF": {
            "code": "ES-TF",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Santa Cruz de Tenerife",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0444\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Santa Cruz de Tenerife",
                "sc": "Santa Cruz de Tenerife",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u044d-\u0422\u044d\u043d\u044d\u0440\u044b\u0444\u044d",
                "sr": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u041a\u0440\u0443\u0437 \u0434\u0435 \u0422\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0444\u0435",
                "hu": "",
                "th": "\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e39\u0e0b\u0e40\u0e14\u0e40\u0e15\u0e40\u0e19\u0e23\u0e35\u0e1f\u0e35",
                "lt": "Tenerif\u0117s Santa Kruso provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Santa Cruz de Tenerife",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30b5\u30f3\u30bf\u30af\u30eb\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30c6\u30cd\u30ea\u30d5\u30a7",
                "zh_CN": "\u5723\u514b\u9c81\u65af-\u5fb7\u7279\u5185\u91cc\u8d39",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Santa Cruz de Tenerife",
                "fr": "Santa Cruz de Tenerife",
                "sv": "Santa Cruz, Teneriffa",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Santa Cruz de Tenerife",
                "et": "",
                "de": "Santa Cruz de Tenerife",
                "lv": "",
                "es": "Santa Cruz de Tenerife",
                "pl": "Santa Cruz de Tenerife",
                "fi": "",
                "sk": "Santa Cruz de Tenerife",
                "sr@latin": "Santa Kruz de Tenerife",
                "it": "Santa Cruz de Tenerife",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Santa Cruz de Tenerife",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-TO": {
            "code": "ES-TO",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Toledo"
            }
        },
        "ES-V": {
            "code": "ES-V",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Valencia \/ Val\u00e8ncia",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Valencia \/ Val\u00e8ncia",
                "sc": "Val\u00e8ncia",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f",
                "sr": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1a\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Valencia \/ Val\u00e8ncia",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30ec\u30f3\u30b7\u30a2",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Valence",
                "sv": "Valencia \/ Val\u00e8ncia",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "",
                "et": "",
                "de": "Valencia \/ Val\u00e8ncia",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Walencja",
                "fi": "",
                "sk": "Valencia",
                "sr@latin": "Valensija",
                "it": "Valenza",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Valencia \/ Val\u00e8ncia",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-VA": {
            "code": "ES-VA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Valladolid",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u044f\u0434\u043e\u043b\u0456\u0434",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Valladolid",
                "sc": "Valladolid",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u044f\u0434\u0430\u043b\u0456\u0434",
                "sr": "\u0412\u0430\u0459\u0430\u0434\u043e\u043b\u0438\u0434",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e32\u0e42\u0e14\u0e25\u0e34\u0e14",
                "lt": "Valjadolido provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Valladolid",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30ea\u30e3\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
                "zh_CN": "\u5df4\u5229\u4e9a\u591a\u5229\u5fb7",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Valladolid",
                "fr": "Valladolid",
                "sv": "Valladolid",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Valladolid",
                "et": "",
                "de": "Valladolid",
                "lv": "",
                "es": "Valladolid",
                "pl": "Valladolid",
                "fi": "",
                "sk": "Valladolid",
                "sr@latin": "Valjadolid",
                "it": "Valladolid",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Valladolid",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-VC": {
            "code": "ES-VC",
            "type": "Autonomous community",
            "names": {
                "en": "Valenciana, Comunidad \/ Valenciana, Comunitat",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Valenciana, Comunidad \/ Valenciana, Comunitat",
                "sc": "Valenciana, Comunidade",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f, \u0441\u0443\u043f\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u0441\u0446\u044c",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1a\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22, \u0e0a\u0e38\u0e21\u0e0a\u0e19",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Valencia, Autonome Gemeenschap",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d0\u30ec\u30f3\u30b7\u30a2",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "fr": "Valencienne, communaut\u00e9",
                "sv": "Valenciana, Comunidad \/ Valenciana, Comunitat",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Valencia",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Walencja (wsp\u00f3lnota)",
                "fi": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Comunit\u00e0 valenziana",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Valenciana, Comunidad \/ Valenciana, Comunitat",
                "nso": ""
            }
        },
        "ES-VI": {
            "code": "ES-VI",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "\u00c1lava",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "\u00c1lava",
                "sc": "\u00c1lava",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430",
                "sr": "\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430",
                "hu": "\u00c1lava",
                "th": "",
                "lt": "Alavos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "\u00c1lava",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u963f\u62c9\u74e6",
                "tr": "Alava",
                "vi": "\u00c1lava",
                "fr": "Alava",
                "sv": "\u00c1lava",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "\u00c1lava",
                "pl": "Araba",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Alava",
                "it": "\u00c1lava",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "\u00c1lava"
            }
        },
        "ES-Z": {
            "code": "ES-Z",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Zaragoza",
                "kab": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u0440\u0430\u0433\u043e\u0441\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Zaragoza",
                "sc": "Zaragoza",
                "ro": "Zaragoza",
                "be": "\u0421\u0430\u0440\u0430\u0433\u043e\u0441\u0430",
                "sr": "\u0421\u0430\u0440\u0430\u0433\u043e\u0441\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e0b\u0e32\u0e23\u0e32\u0e42\u0e01\u0e0b\u0e32",
                "zh_TW": "\u672d\u62c9\u54e5\u6c99",
                "lt": "Saragosos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Zaragoza",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b5\u30e9\u30b4\u30fc\u30b5",
                "zh_CN": "\u8428\u62c9\u6208\u8428",
                "tr": "Zaragoza",
                "vi": "Zaragoza",
                "fr": "Saragosse",
                "sv": "Zaragoza",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Saragosa",
                "et": "",
                "de": "Saragossa",
                "es": "Zaragoza",
                "pl": "Saragossa",
                "fi": "",
                "sk": "Zaragoza",
                "sr@latin": "Saragosa",
                "it": "Saragozza",
                "he": "",
                "bg": "\u0421\u0430\u0440\u0430\u0433\u043e\u0441\u0430",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Zaragoza"
            }
        },
        "ES-ZA": {
            "code": "ES-ZA",
            "type": "Province",
            "names": {
                "en": "Zamora",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0417\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Zamora",
                "sc": "Zamora",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430",
                "sr": "\u0417\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e0b\u0e32\u0e42\u0e21\u0e23\u0e32",
                "lt": "Samoros provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Zamora",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b5\u30e2\u30e9",
                "zh_CN": "\u8428\u83ab\u62c9",
                "tr": "Zamora",
                "vi": "Zamora",
                "fr": "Zamora",
                "sv": "Zamora",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Zamora",
                "et": "",
                "de": "Zamora",
                "lv": "",
                "es": "Zamora",
                "pl": "Zamora",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Zamora",
                "it": "Zamora",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Zamora"
            }
        },
        "ES-CB, Name for ES-S": {
            "names": {
                "kab": "",
                "ca": "Cant\u00e0bria",
                "uk": "\u041a\u0430\u043d\u0442\u0430\u0431\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Kantabrien",
                "sc": "Cant\u00e0bria",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u043d\u0442\u0430\u0431\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u041a\u0430\u043d\u0442\u0430\u0431\u0440\u0438\u0430",
                "hu": "Kant\u00e1bria",
                "th": "",
                "lt": "Kantabrija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Cantabri\u00eb",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ab\u30f3\u30bf\u30d6\u30ea\u30a2",
                "zh_CN": "\u574e\u5854\u5e03\u5229\u4e9a",
                "tr": "Cantabria",
                "vi": "Cantabria",
                "fr": "Cantabrique",
                "sv": "Kantabrien",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Kantabrija",
                "et": "",
                "en": "Cantabria",
                "de": "Kantabrien",
                "es": "Cantabria",
                "pl": "Kantabria",
                "fi": "",
                "sk": "Cantabria",
                "sr@latin": "Kantabria",
                "it": "Cantabria",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Cantabria"
            }
        },
        "ES-GR, Name for NI-GR": {
            "names": {
                "kab": "",
                "uk": "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Granada",
                "sc": "Granada",
                "ro": "Granada",
                "be": "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430",
                "sr": "\u0413\u0440\u0435\u043d\u0430\u0434\u0430",
                "hu": "Granada",
                "th": "\u0e01\u0e23\u0e32\u0e19\u0e32\u0e14\u0e32",
                "zh_TW": "\u683c\u745e\u90a3\u9054",
                "lt": "Granados provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Granada",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b0\u30e9\u30ca\u30c0",
                "zh_CN": "\u683c\u62c9\u7eb3\u8fbe",
                "tr": "Granada",
                "vi": "Granada",
                "fr": "Grenade",
                "sv": "Granada",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Granada",
                "et": "",
                "de": "Granada",
                "pl": "Grenada \/ Granada",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Grenada",
                "it": "Granada",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Granada"
            }
        },
        "ES-LE, Name for NI-LE": {
            "names": {
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0435\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Leon",
                "sc": "Le\u00f3n",
                "ro": "Le\u00f3n",
                "be": "\u041b\u0435\u043e\u043d",
                "sr": "\u041b\u0435\u043e\u043d",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e25\u0e2d\u0e2d\u0e19",
                "lt": "Leono provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Le\u00f3n",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ec\u30aa\u30f3",
                "zh_CN": "\u83b1\u6602",
                "tr": "Leon",
                "vi": "Le\u00f3n",
                "fr": "L\u00e9on",
                "sv": "Le\u00f3n",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Leon",
                "et": "",
                "en": "Le\u00f3n",
                "de": "Le\u00f3n",
                "pl": "Le\u00f3n",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Leon",
                "it": "Leon",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Le\u00f3n"
            }
        },
        "ES-LO, Name for ES-RI": {
            "names": {
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0420\u0456\u043e\u0445\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "La Rioja",
                "sc": "La Rioja",
                "ro": "La Rioja",
                "be": "\u0420\u044b\u0451\u0445\u0430",
                "sr": "\u041b\u0430 \u0420\u0438\u043e\u0445\u0430",
                "hu": "La Rioja",
                "th": "\u0e25\u0e32\u0e23\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e2e\u0e32",
                "lt": "La Riochos provincija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "La Rioja",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30e9\u30ea\u30aa\u30cf",
                "zh_CN": "\u62c9\u91cc\u5965\u54c8",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "La Rioja",
                "fr": "La Rioja",
                "sv": "La Rioja",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "La Rioja",
                "et": "",
                "en": "La Rioja",
                "de": "La Rioja",
                "lv": "",
                "es": "La Rioja",
                "pl": "La Rioja",
                "fi": "",
                "sk": "La Rioja",
                "sr@latin": "La Rioha",
                "it": "La Rioja",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "La Rioja",
                "nso": ""
            }
        }
    }
}