{
    "alpha-2": "HR",
    "alpha-3": "HRV",
    "numeric": "191",
    "names": {
        "en": "Croatia",
        "kab": "Kruwatya",
        "bn": "\u0995\u09cd\u09b0\u09cb\u09df\u09c7\u09b6\u09bf\u09df\u09be",
        "as": "\u0995\u09cd\u09f0\u09cb\u09df\u09c7\u099b\u09bf\u09df\u09be",
        "ff": "Korowaasiya",
        "ca": "Cro\u00e0cia",
        "wa": "Crow\u00e5ceye",
        "uk": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0456\u044f",
        "kw": "Kroati",
        "am": "\u1324\u1235\u1314\u1244\u1362",
        "si": "\u0d9a\u0dca\u200d\u0dbb\u0ddd\u0dc1\u0dd2\u0dba\u0dcf",
        "ky": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "cy": "Croatia",
        "hr": "Hrvatska",
        "eu": "Kroazia",
        "ht": "Kroasi",
        "nah": "Croacia",
        "gu": "\u0a95\u0acd\u0ab0\u0acb\u0a8f\u0ab6\u0abf\u0aaf\u0abe",
        "sd": "",
        "ba": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "ia": "Croatia",
        "da": "Kroatien",
        "ckb": "\u06a9\u0631\u06c6\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0627",
        "sc": "Cro\u00e0tzia",
        "ach": "Kroetia",
        "zh_HK": "\u514b\u7f85\u5730\u4e9e",
        "hy": "\u053d\u0578\u0580\u057e\u0561\u0569\u056b\u0561",
        "ab": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0430",
        "ro": "Croa\u021bia",
        "be": "\u0425\u0430\u0440\u0432\u0430\u0442\u044b\u044f",
        "pi": "\u0915\u094d\u0930\u094b\u090f\u0936\u093f\u092f\u093e",
        "jam": "Kruoyesha",
        "nv": "Kw\u00f3\u00f3\u02bcad Bik\u00e9yah",
        "te": "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c4b\u0c1f\u0c3f\u0c2f\u0c3e",
        "zu": "I-Crowathiya",
        "sr": "\u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0430",
        "bi": "Croatia",
        "hu": "Horv\u00e1torsz\u00e1g",
        "gez": "\u12ad\u122e\u12a4\u123d\u12eb",
        "ay": "",
        "ru": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "th": "\u0e42\u0e04\u0e23\u0e40\u0e2d\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22",
        "zh_TW": "\u514b\u7f85\u57c3\u897f\u4e9e",
        "ha": "Kroatiya",
        "ps": "\u06a9\u0631\u0648\u0648\u0627\u0633\u064a\u0627",
        "mi": "Koro\u0101tia",
        "lt": "Kroatija",
        "is": "Kr\u00f3at\u00eda",
        "pap": "Kroatia",
        "nl": "Kroati\u00eb",
        "ti": "\u12ad\u122e\u12a4\u123d\u12eb",
        "oc": "Croacia",
        "ak": "",
        "gv": "Yn Chroit",
        "so": "Korweeshiya",
        "an": "Croacia",
        "ta": "\u0b95\u0bc1\u0bb0\u0bcb\u0bb5\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe",
        "kk": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "mo": "\u041a\u0440\u043e\u0430\u0446\u0438\u044f",
        "mhr": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0439",
        "cv": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438",
        "uz": "Xorvatiya",
        "ne": "\u0915\u094d\u0930\u094b\u090f\u0936\u093f\u092f\u093e",
        "tk": "Horwati\u00fda",
        "kl": "Kroatia",
        "kn": "\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cca\u0c8f\u0cb6\u0cbf\u0caf\u0cbe",
        "ka": "\u10f0\u10dd\u10e0\u10d5\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0",
        "crh": "H\u0131rvatistan",
        "ve": "Croatia",
        "nb": "Kroatia",
        "my": "\u1001\u101b\u102d\u102f\u1021\u1031\u1038\u101b\u103e\u102c\u1038\u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036",
        "ja": "\u30af\u30ed\u30a2\u30c1\u30a2",
        "csb": "Ch\u00f2rwack\u00f4",
        "zh_CN": "\u514b\u7f57\u5730\u4e9a",
        "dv": "\u0786\u07aa\u0783\u07ae\u0787\u07ad\u079d\u07a8\u0787\u07a7",
        "cs": "Chorvatsko",
        "pa": "\u0a15\u0a30\u0a4b\u0a1f\u0a40\u0a06",
        "fo": "Kroatia",
        "eo": "Kroatio",
        "haw": "Koloatia",
        "tl": "Croatia",
        "tr": "H\u0131rvatistan",
        "mk": "\u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0430",
        "byn": "\u12ad\u122e\u12a4\u123d\u12eb",
        "ur": "\u06a9\u0631\u0648\u0634\u06cc\u0627",
        "ug": "\u0643\u0649\u0631\u0648\u062f\u0649\u064a\u06d5",
        "vi": "C\u1ee3-r\u00f4-a-ti-a",
        "mn": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442",
        "lo": "\u0e9b\u0eb0\u0ec0\u0e97\u0e94\u0e81\u0eb0\u0ec2\u0ea5\u0ead\u0eb2\u0e8a\u0eb5",
        "fr": "Croatie",
        "sv": "Kroatien",
        "sq": "Kroaci",
        "iu": "",
        "ko": "\ud06c\ub85c\uc544\ud2f0\uc544",
        "tig": "\u12ad\u122e\u12a4\u123d\u12eb",
        "wal": "\u12ad\u122e\u12a4\u123d\u12eb",
        "ch": "",
        "yo": "Kroat\u00ed\u00e0",
        "nn": "Kroatia",
        "ga": "An Chr\u00f3it",
        "bn_IN": "\u0995\u09cd\u09b0\u09cb\u09df\u09c7\u09b6\u09bf\u09df\u09be",
        "bs": "Hrvatska",
        "pt_BR": "Cro\u00e1cia",
        "mr": "\u0915\u094d\u0930\u094b\u0936\u093f\u092f\u093e",
        "ce": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438",
        "af": "Kroasi\u00eb",
        "ki": "",
        "sw": "Croatia",
        "fur": "Cravuazie",
        "pt": "Cro\u00e1cia",
        "dz": "\u0f40\u0f7c\u0f62\u0f7c\u0f0b\u0f64\u0f72\u0f0b\u0f61\u0f0d",
        "sl": "Hrva\u0161ka",
        "hi": "\u0915\u094d\u0930\u094b\u090f\u0936\u093f\u092f\u093e",
        "et": "Horvaatia",
        "fy": "Kroaasje",
        "frp": "Croacie",
        "br": "Kroatia",
        "ee": "Croatia",
        "de": "Kroatien",
        "lv": "Horv\u0101tija",
        "bar": "Krowozien",
        "es": "Croacia",
        "rw": "Korowatiya",
        "tt@iqtelif": "Kroatia",
        "fa": "\u06a9\u0631\u0648\u0627\u0633\u06cc",
        "pl": "Chorwacja",
        "fil": "Kroasya",
        "ace": "Kroasia",
        "ku": "Hirvatistan",
        "fi": "Kroatia",
        "ml": "\u0d15\u0d4d\u0d30\u0d4b\u0d2f\u0d47\u0d37\u0d4d\u0d2f",
        "xh": "Croatia",
        "io": "Kroatia",
        "na": "Kroaitsiya",
        "chr": "\u13a7\u13b6\u13a1\u13cf\u13a0",
        "gn": "Croatia",
        "mai": "\u0915\u094d\u0930\u094b\u0936\u093f\u092f\u093e",
        "gl": "Croacia",
        "kv": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "km": "\u1780\u17d2\u179a\u17bc\u17a2\u17b6\u178f",
        "sk": "Chorv\u00e1tsko",
        "mt": "Kroazja",
        "or": "\u0b15\u0b4d\u0b30\u0b4b\u0b0f\u0b36\u0b3f\u0b06",
        "ms": "Kroatia",
        "sr@latin": "Hrvatska",
        "it": "Croazia",
        "he": "\u05e7\u05e8\u05d5\u05d0\u05d8\u05d9\u05d4",
        "az": "X\u0131rvat\u0131stan",
        "son": "Korowaasi",
        "tt": "\u041a\u0440\u043e\u0430\u0442\u0438\u0430",
        "bg": "\u0425\u044a\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "ast": "Croacia",
        "el": "\u039a\u03c1\u03bf\u03b1\u03c4\u03af\u03b1",
        "id": "Kroasia",
        "ar": "\u0643\u0631\u0648\u0627\u062a\u064a\u0627",
        "tg": "\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f",
        "nso": "Croatia",
        "wo": "Korwaasi"
    },
    "3166-2": {
        "HR-01": {
            "code": "HR-01",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Zagreba\u010dka \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Zagreba\u010dka \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Zagreba\u010dka \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Zag\u00e0bria",
                "ro": "",
                "be": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0430\u0431\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Zagrebo apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Zagreb, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u8428\u683c\u52d2\u5e03\u5e02",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Zagreba\u010dka",
                "fr": "Zagreb",
                "sv": "Zagrebs l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Zagreb\u0161ka \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Zagreb",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Zagreba\u010dka \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Z\u00e1hrebsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Zagreba\u010dka \u017eupanija",
                "it": "Regione di Zagabria",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Zagreba\u010dka \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-02": {
            "code": "HR-02",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0440\u0430\u043f\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e-\u0417\u0430\u0433\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Kaprina e de su Zagorje",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0440\u0430\u043f\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430-\u0417\u0430\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041a\u0440\u0430\u043f\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e-\u0437\u0430\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Krapina-Zagorje county",
                "th": "",
                "lt": "Krapina-Zagorj\u0117",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Krapina-Zagorje, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u514b\u62c9\u76ae\u7eb3-\u624e\u6208\u5217",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Krapinsko-zagorska",
                "fr": "Krapina-Zagorje",
                "sv": "Krapina-Zagorjes l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Krapina-Zagorje",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Krapinsko-zagorsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Kaprina e dello Zagorje",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Krapinsko-zagorska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-03": {
            "code": "HR-03",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0456\u0441\u0430\u0446\u044c\u043a\u043e-\u041c\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Sisak e de sa Moslavina",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0456\u0441\u0430\u0446\u043a\u0430-\u041c\u0430\u0441\u043b\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0421\u0438\u0441\u0430\u0447\u043a\u043e-\u043c\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "lt": "Sisakas-Moslavina",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Sisak-Moslavina, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u9521\u8428\u514b-\u83ab\u65af\u62c9\u7ef4\u7eb3",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Sisa\u010dko-moslava\u010dka",
                "fr": "Sisak-Moslavina",
                "sv": "Sisak-Moslavinas l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Si\u0161ko-moslav\u0161ka \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Siska-Moslavina",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Sisacko-moslavinsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija",
                "it": "Regione di Sisak e della Moslavina",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-04": {
            "code": "HR-04",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Karlova\u010dka \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0432\u0430\u0446\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Karlova\u010dka \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Karlova\u010dka \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Karlovac",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0440\u043b\u0430\u0432\u0430\u0446\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Karlovac county",
                "th": "\u0e04\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e25\u0e27\u0e31\u0e15\u0e2a\u0e4c",
                "lt": "Karlovaco apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Karlovac, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5361\u5c14\u6d1b\u74e6\u8328",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Karlova\u010dka",
                "fr": "Karlovac",
                "sv": "Karlovacs l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Karlov\u0161ka \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Karlovac",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Karlova\u010dka \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Karloveck\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Karlova\u010dka \u017eupanija",
                "it": "Regione di Karlovac",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Karlova\u010dka \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-05": {
            "code": "HR-05",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0430\u0440\u0430\u0436\u0434\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Varasdinu",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0430\u0440\u0430\u0436\u0434\u0437\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0412\u0430\u0440\u0430\u0436\u0434\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e27\u0e32\u0e23\u0e32\u0e0b\u0e14\u0e34\u0e19",
                "lt": "Vara\u017edino apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Varazdin, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u74e6\u62c9\u65e5\u4e01",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Vara\u017edinska",
                "fr": "Vara\u017edin",
                "sv": "Vara\u017edins l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Vara\u017edin",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Vara\u017ed\u00ednska \u017eupa",
                "sr@latin": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Varasdino",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Vara\u017edinska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-06": {
            "code": "HR-06",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u043e\u043f\u0440\u0456\u0432\u043d\u0456\u0446\u044c\u043a\u043e-\u041a\u0440\u0456\u0436\u0435\u0432\u0430\u0446\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Koprivincia e Krizevci",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u043f\u0440\u044b\u045e\u043d\u0456\u0446\u043a\u0430-\u041a\u0440\u044b\u0436\u044d\u0432\u0430\u0446\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041a\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043d\u0438\u0447\u043a\u043e-\u043a\u0440\u0438\u0436\u0435\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Koprivnica-Kri\u017eevci County",
                "th": "",
                "lt": "Koprivnica-Kri\u017eevcai",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Koprivnica-Kri\u017eevci, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u79d1\u666e\u91cc\u592b\u5c3c\u5bdf-\u514b\u91cc\u70ed\u592b\u9f50",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka",
                "fr": "Koprivnica-Kri\u017eevci",
                "sv": "Koprivnica-Kri\u017eevcis l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Koprivni\u0161ko-kri\u017eev\u0161ka \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Koprivnica-Kri\u017eevci",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Koprivnicko-kri\u017eevatsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija",
                "it": "Regione di Koprivincia e Krizevci",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-07": {
            "code": "HR-07",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0454\u043b\u043e\u0432\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u043e-\u0411\u0456\u043b\u043e\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Bjelovar e de sa Bilogora",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0432\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430-\u0411\u0456\u043b\u0430\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0411\u0458\u0435\u043b\u043e\u0432\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e-\u0431\u0438\u043b\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Bjelovar-Bilogora County",
                "th": "",
                "lt": "Bjelovaras-Bilogora",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Bjelovar-Bilogora, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u522b\u6d1b\u74e6\u5c14-\u6bd4\u6d1b\u6208\u62c9",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "fr": "Bjelovar-Bilogora",
                "sv": "Bjelovarsko-bilogorska l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Bjelovar-Bilogora",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Bjelovarsko-bilogorsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Bjelovar e della Bilogora",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-08": {
            "code": "HR-08",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u043e-\u0413\u043e\u0440\u0430\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "sc": "Regione litor\u00e0neo-montana",
                "ro": "",
                "be": "\u041f\u0440\u044b\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e-\u0433\u043e\u0440\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Primorj\u0117-Kaln\u0173 Kotaras",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Primorje-Gorski, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u6ee8\u6d77\u548c\u5c71\u533a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Primorsko-goranska",
                "fr": "Primorje-Gorski Kotar",
                "sv": "Primorje-Gorski kotars l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Primorje-Gorski",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Pr\u00edmorsko-gorskokotarsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "it": "Regione litoraneo-montana",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Primorsko-goranska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-09": {
            "code": "HR-09",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Li\u010dko-senjska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0456\u0446\u044c\u043a\u043e-\u0421\u0435\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Li\u010dko-senjska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Li\u010dko-senjska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de sa Lika e de Segna",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u0456\u0446\u043a\u0430-\u0421\u0435\u043d\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041b\u0438\u0447\u043a\u043e-\u0441\u0435\u045a\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Lika-Senis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Lika-Senj, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5229\u5361-\u585e\u5c3c",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Li\u010dko-senjska",
                "fr": "Lika-Senj",
                "sv": "Lika-Senjs l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Li\u0161ko-senjska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Lika-Senj",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Li\u010dko-senjska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Licko-senjsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Li\u010dko-senjska \u017eupanija",
                "it": "Regione delle Lika e di Segna",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Li\u010dko-senjska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-10": {
            "code": "HR-10",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Viroviti\u010dko-podravska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0456\u0440\u043e\u0432\u0456\u0442\u0438\u0446\u044c\u043a\u043e-\u041f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Viroviti\u010dko-podravska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Viroviti\u010dko-podravska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Virovitica e de sa Podravina",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0456\u0440\u0430\u0432\u0456\u0446\u0456\u0446\u043a\u0430-\u041f\u0430\u0434\u0440\u0430\u045e\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0412\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0442\u0438\u0447\u043a\u043e-\u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "lt": "Virovitica-Podravina",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Virovitica-Podravina, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u7ef4\u7f57\u7ef4\u8482\u5bdf-\u6ce2\u5fb7\u62c9\u7ef4\u7eb3",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Viroviti\u010dko-podravska",
                "fr": "Virovitica-Podravina",
                "sv": "Virovitica-Podravinas l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Viroviti\u0161ko-podravska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Virovitica-Podravina",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Viroviti\u010dko-podravska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Viroviticko-podr\u00e1vska \u017eupa",
                "sr@latin": "Viroviti\u010dko-podravska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Virovitica e della Podravina",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Viroviti\u010dko-podravska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-11": {
            "code": "HR-11",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u043e\u0436\u0435\u0436\u0441\u044c\u043a\u043e-\u0421\u043b\u0430\u0432\u043e\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Pozega e de sa Slav\u00f2nia",
                "ro": "",
                "be": "\u041f\u043e\u0436\u044d\u0436\u0441\u043a\u0430-\u0421\u043b\u0430\u0432\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041f\u043e\u0436\u0435\u0448\u043a\u043e-\u0441\u043b\u0430\u0432\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Po\u017eega-Slavonija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Pozega-Slavoni\u00eb, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u6ce2\u70ed\u52a0-\u65af\u62c9\u6c83\u5c3c\u4e9a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Po\u017ee\u0161ko-slavonska",
                "fr": "Po\u017eega-Slavonie",
                "sv": "Po\u017eega-Slavoniens l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Po\u017eega-Slawonien",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Po\u017eecko-slav\u00f3nska \u017eupa",
                "sr@latin": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Pozega e della Slavonia",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-12": {
            "code": "HR-12",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0440\u043e\u0434\u0441\u044c\u043a\u043e-\u041f\u043e\u0441\u0430\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Brod e de sa Posavina",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430-\u041f\u0430\u0441\u0430\u045e\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0411\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e-\u043f\u043e\u0441\u0430\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Brod-Posavina county",
                "th": "",
                "lt": "Brodas-Posavina",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Brod-Posavina, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5e03\u7f57\u5fb7-\u6ce2\u8428\u7ef4\u7eb3",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Brodsko-posavska",
                "fr": "Brod-Posavina",
                "sv": "Brod-Posavinas l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Brod-Posavina",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Brodsko-pos\u00e1vska \u017eupa",
                "sr@latin": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Brod e della Posavina",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Brodsko-posavska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-13": {
            "code": "HR-13",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Zadarska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Zadarska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Zadarska \u017eupanija",
                "sc": "Regione zaratina",
                "ro": "",
                "be": "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Zadaro apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Istri\u00eb, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u624e\u8fbe\u5c14",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Zadarska",
                "fr": "Zadar",
                "sv": "Zadars l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Zadarska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Zadar",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Zadarska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Zadarsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Zadarska \u017eupanija",
                "it": "Regione zaratina",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Zadarska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-14": {
            "code": "HR-14",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Osje\u010dko-baranjska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041e\u0441\u0456\u0454\u0446\u044c\u043a\u043e-\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Osje\u010dko-baranjska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Osje\u010dko-baranjska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Osijec e de sa Baranja",
                "ro": "",
                "be": "\u041e\u0441\u0456\u0435\u0446\u043a\u0430-\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041e\u0441\u0458\u0435\u0447\u043a\u043e-\u0431\u0430\u0440\u0430\u045a\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "lt": "Osijekas-Barania",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Osijek-Baranja, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5965\u897f\u8036\u514b-\u5df4\u62c9\u5c3c\u4e9a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Osje\u010dko-baranjska",
                "fr": "Osijek-Baranja",
                "sv": "Osijek-Baranjas l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Osje\u0161ko-baranjska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Osijek-Baranja",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Osje\u010dko-baranjska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Osijecko-baranjsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Osje\u010dko-baranjska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Osijec e della Baranja",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Osje\u010dko-baranjska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-15": {
            "code": "HR-15",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "\u0160ibensko-kninska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0428\u0438\u0431\u0435\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e-\u041a\u043d\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "\u0160ibensko-kninska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "\u0160ibensko-kninska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Sebenicu e Tenin",
                "ro": "",
                "be": "\u0428\u044b\u0431\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430-\u041a\u043d\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0428\u0438\u0431\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e-\u043a\u043d\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "\u0160ibenikas-Kninas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Sibenik-Knin, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u5e0c\u8d1d\u5c3c\u514b-\u514b\u5b81",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t \u0160ibensko-kninska",
                "fr": "\u0160ibenik-Knin",
                "sv": "\u0160ibenik-Knins l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "\u0160ibeni\u0161ko-kninska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft \u0160ibenik-Knin",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "\u0160ibensko-kninska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "\u0160ibenicko-kninsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "\u0160ibensko-kninska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Sebenico e Tenin",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "\u0160ibensko-kninska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-16": {
            "code": "HR-16",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Vukovarsko-srijemska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u043e-\u0421\u0440\u0435\u043c\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Vukovarsko-srijemska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Vukovarsko-srijemska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Vukorav e de sa S\u00ecrmia",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0443\u043a\u0430\u0432\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430-\u0421\u0440\u044d\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0412\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e-\u0441\u0440\u0435\u043c\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "lt": "Vukovaro-Srijemo apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Vukovar-Srijem, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u6b66\u79d1\u74e6\u5c14-\u65af\u91cc\u8036\u59c6",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Vukovarsko-srijemska",
                "fr": "Vukovar-Syrmie",
                "sv": "Vukovar-Srijems l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Vukovarsko-sremska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Vukovar-Srijem",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Vukovarsko-srijemska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Vukovarsko-sriemska \u017eupa",
                "sr@latin": "Vukovarsko-sremska \u017eupanija",
                "it": "Regione di Vukorav e della Sirmia",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Vukovarsko-srijemska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-17": {
            "code": "HR-17",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u043f\u043b\u0456\u0442\u0441\u044c\u043a\u043e-\u0414\u0430\u043b\u043c\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "sc": "Regione ispalatinu-d\u00e0lmata",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u043f\u043b\u0456\u0446\u043a\u0430-\u0414\u0430\u043b\u043c\u0430\u0446\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0421\u043f\u043b\u0438\u0442\u0441\u043a\u043e-\u0434\u0430\u043b\u043c\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "lt": "Splitas-Dalmatija",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Split-Dalmati\u00eb, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u65af\u666e\u5229\u7279-\u8fbe\u5c14\u9a6c\u63d0\u4e9a",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Splitsko-dalmatinska",
                "fr": "Split-Dalmatie",
                "sv": "Split-Dalmatiens l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Split-Dalmatien",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Splitsko-dalmat\u00ednska \u017eupa",
                "sr@latin": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "it": "Regione spalatino-dalmata",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Splitsko-dalmatinska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-18": {
            "code": "HR-18",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Istarska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0406\u0441\u0442\u0440\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Istarska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Istarska \u017eupanija",
                "sc": "Regione istriana",
                "ro": "",
                "be": "\u0406\u0441\u0442\u0440\u044b\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0418\u0441\u0442\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Istria County",
                "th": "",
                "lt": "Istros apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Istri\u00eb, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u4f0a\u65af\u7279\u62c9",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Istarska",
                "fr": "Istrie",
                "sv": "Istriens l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Istrska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Istrien",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Istarska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Istrijsk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Istarska \u017eupanija",
                "it": "Regione istriana",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Istarska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-19": {
            "code": "HR-19",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0414\u0443\u0431\u0440\u043e\u0432\u043d\u0456\u0446\u044c\u043a\u043e-\u041d\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432\u0430\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de Dubrovnik-Neretva",
                "ro": "",
                "be": "\u0414\u0443\u0431\u0440\u043e\u045e\u043d\u0456\u0446\u043a\u0430-\u041d\u0435\u0440\u044d\u0442\u0432\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u0414\u0443\u0431\u0440\u043e\u0432\u0430\u0447\u043a\u043e-\u043d\u0435\u0440\u0435\u0442\u0432\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "Dubrovnik-Neretva megye",
                "lt": "Dubrovnikas-Neretva",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Dubrovnik-Neretva, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u675c\u5e03\u7f57\u592b\u65af\u514b-\u5185\u96f7\u7279\u74e6",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Dubrova\u010dko-neretvanska",
                "fr": "Dubrovnik-Neretva",
                "sv": "Dubrovnik-Neretva l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Dubrovni\u0161ko-neretvanska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Dubrovnik-Neretva",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Dubrovn\u00edcko-neretvianska \u017eupa",
                "sr@latin": "Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija",
                "it": "Regione raguseo-narentana",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-20": {
            "code": "HR-20",
            "type": "County",
            "names": {
                "en": "Me\u0111imurska \u017eupanija",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041c\u0435\u0434\u0436\u0438\u043c\u0443\u0440\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "Me\u0111imurska \u017eupanija",
                "eu": "",
                "da": "Me\u0111imurska \u017eupanija",
                "sc": "Regione de su Medimurje",
                "ro": "",
                "be": "\u041c\u0435\u0434\u0436\u044b\u043c\u0443\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f",
                "sr": "\u041c\u0435\u0452\u0438\u043c\u0443\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0443\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "Med\u017eimurj\u0117s apskritis",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Medjimurje, Provincie",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u6885\u5409\u7a46\u5217",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "H\u1ea1t Me\u0111imurska",
                "fr": "Me\u0111imurje",
                "sv": "Me\u0111imurjes l\u00e4n",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Medjimurska \u017eupanija",
                "et": "",
                "de": "Gespanschaft Me\u0111imurje",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Me\u0111imurska \u017eupanija",
                "fi": "",
                "sk": "Medzimursk\u00e1 \u017eupa",
                "sr@latin": "Me\u0111imurska \u017eupanija",
                "it": "Regione del Medimurje",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Me\u0111imurska \u017eupanija",
                "nso": ""
            }
        },
        "HR-21": {
            "code": "HR-21",
            "type": "City",
            "names": {
                "en": "Grad Zagreb",
                "kab": "",
                "uk": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431",
                "ky": "",
                "hr": "Grad Zagreb",
                "da": "Grad Zagreb",
                "sc": "Tzitade de Zag\u00e0bria",
                "ro": "",
                "be": "\u0413\u043e\u0440\u0430\u0434 \u0417\u0430\u0433\u0440\u0430\u0431",
                "sr": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431",
                "hu": "Z\u00e1gr\u00e1b",
                "th": "\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e01\u0e23\u0e1a",
                "lt": "Zagrebo miestas",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Zagreb (stad)",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "",
                "zh_CN": "\u672d\u683c\u96f7\u5e03\u76f4\u8f96\u5e02",
                "tr": "Grad Zagreb",
                "vi": "Grad Zagreb",
                "fr": "Ville de Zagreb",
                "sv": "Zagreb",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Zagreb - mesto",
                "et": "",
                "de": "Stadt Zagreb",
                "pl": "Miasto Zagrzeb",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Zagreb",
                "it": "Zagabria citt\u00e0",
                "he": "",
                "bg": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Grad Zagreb"
            }
        }
    }
}