{
    "alpha-2": "PT",
    "alpha-3": "PRT",
    "numeric": "620",
    "names": {
        "en": "Portugal",
        "kab": "Portugal",
        "bn": "\u09aa\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c1\u0997\u09be\u09b2",
        "as": "\u09aa\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c1\u0997\u09be\u09b2",
        "ff": "Portokeesi",
        "ca": "Portugal",
        "wa": "Portugal",
        "uk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0456\u044f",
        "kw": "Portyngal",
        "am": "\u1356\u122d\u1271\u130b\u120d",
        "si": "\u0db4\u0dd8\u0dad\u0dd4\u0d9c\u0dcf\u0dbd\u0dba",
        "ky": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "cy": "Portiwgal",
        "hr": "Portugal",
        "eu": "Portugal",
        "ht": "P\u00f2tigal",
        "nah": "Portugal",
        "gu": "\u0aaa\u0acb\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ac1\u0a97\u0ab2",
        "sd": "\u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0644",
        "ba": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "ia": "Portugal",
        "da": "Portugal",
        "ckb": "\u067e\u0648\u0631\u062a\u0648\u06af\u0627\u0644",
        "sc": "Portugallu",
        "ach": "Potugol",
        "zh_HK": "\u8461\u8404\u7259",
        "hy": "\u054a\u0578\u0580\u057f\u0578\u0582\u0563\u0561\u056c\u056b\u0561",
        "ab": "",
        "ro": "Portugalia",
        "be": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0456\u044f",
        "pi": "\u092a\u0941\u0930\u094d\u0924\u0917\u093e\u0932",
        "jam": "Puotigal",
        "nv": "",
        "te": "\u0c2a\u0c4b\u0c30\u0c4d\u0c1a\u0c41\u0c17\u0c32\u0c4d",
        "zu": "I-Phothugali",
        "sr": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b",
        "bi": "Portugal",
        "hu": "Portug\u00e1lia",
        "gez": "",
        "ay": "Purtuwal",
        "ru": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "th": "\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e15\u0e38\u0e40\u0e01\u0e2a",
        "zh_TW": "\u8461\u8404\u7259",
        "ha": "Portugal",
        "ps": "\u067e\u0648\u0631\u062a\u06ab\u0627\u0644",
        "mi": "Potukara",
        "lt": "Portugalija",
        "is": "Port\u00fagal",
        "pap": "Portugal",
        "nl": "Portugal",
        "ti": "",
        "oc": "Portugal",
        "ak": "",
        "gv": "Yn Phortiugal",
        "so": "Bortuqaal",
        "an": "Portugal",
        "ta": "\u0baa\u0bcb\u0bb0\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bc1\u0b95\u0bb2\u0bcd",
        "kk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "mo": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "mhr": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u0439",
        "cv": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438",
        "uz": "Portugaliya",
        "ne": "\u092a\u094b\u0930\u094d\u091a\u0941\u0917\u0932",
        "tk": "Portugali\u00fda",
        "kl": "Portugal",
        "kn": "\u0caa\u0ccb\u0cb0\u0ccd\u0ca4\u0cc1\u0c97\u0cbe\u0cb2\u0ccd",
        "ka": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e3\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0",
        "crh": "Portekiz",
        "ve": "Portugal",
        "nb": "Portugal",
        "my": "\u1015\u1031\u102b\u103a\u1010\u1030\u1002\u102e\u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036",
        "ja": "\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb",
        "csb": "P\u00f2rtugalsk\u00f4",
        "zh_CN": "\u8461\u8404\u7259",
        "dv": "\u0795\u07af\u0797\u07aa\u078e\u07a6\u078d\u07b0",
        "cs": "Portugalsko",
        "pa": "\u0a2a\u0a41\u0a30\u0a24\u0a17\u0a3e\u0a32",
        "fo": "",
        "eo": "Portugalio",
        "haw": "Potugala",
        "tl": "Portugal",
        "tr": "Portekiz",
        "mk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430",
        "byn": "",
        "ur": "\u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0644",
        "ug": "\u067e\u0648\u0631\u062a\u06c7\u06af\u0627\u0644\u0649\u064a\u06d5",
        "vi": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha",
        "mn": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u044c",
        "lo": "\u0e9b\u0eb0\u0ec0\u0e97\u0e94\u0e9b\u0ead\u0e81\u0e95\u0eb8\u0e8d\u0e81\u0eb2\u0e99",
        "fr": "Portugal",
        "sv": "Portugal",
        "sq": "Portugali",
        "iu": "",
        "ko": "\ud3ec\ub974\ud22c\uac08",
        "tig": "",
        "wal": "",
        "ch": "",
        "yo": "P\u1ecd\u0301rt\u00fag\u00e0l",
        "nn": "Portugual",
        "ga": "An Phortaing\u00e9il",
        "bn_IN": "\u09aa\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c1\u0997\u09be\u09b2",
        "bs": "Portugal",
        "pt_BR": "Portugal",
        "mr": "\u092a\u094b\u0930\u094d\u0924\u0941\u0917\u093e\u0932",
        "ce": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438",
        "af": "Portugal",
        "ki": "",
        "sw": "",
        "fur": "Portugal",
        "pt": "Portugal",
        "dz": "\u0f54\u0f7c\u0f62\u0f0b\u0f4a\u0f74\u0f0b\u0f42\u0f71\u0f63\u0f0d",
        "sl": "Portugalska",
        "hi": "\u092a\u0941\u0930\u094d\u0924\u0917\u093e\u0932",
        "et": "Portugal",
        "fy": "Portegal",
        "frp": "Portugal",
        "br": "Portugal",
        "ee": "Portugal",
        "de": "Portugal",
        "lv": "Portug\u0101le",
        "bar": "Portugal",
        "es": "Portugal",
        "rw": "Porutigali",
        "tt@iqtelif": "Portugalia",
        "fa": "\u067e\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644",
        "pl": "Portugalia",
        "fil": "Portugal",
        "ace": "Portug\u00e9h",
        "ku": "Portek\u00eez",
        "fi": "Portugali",
        "ml": "\u0d2a\u0d4b\u0d30\u0d4d\u200d\u0d1a\u0d4d\u0d1a\u0d41\u0d17\u0d32\u0d4d\u200d",
        "xh": "Portugal",
        "io": "Portugal",
        "na": "Portsiugar",
        "chr": "\u13c9\u13e7\u13a6\u13b5",
        "gn": "Portugal",
        "mai": "\u092a\u094b\u0930\u094d\u091a\u0941\u0917\u0932",
        "gl": "Portugal",
        "kv": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "km": "\u1796\u17d0\u179a\u1791\u17bb\u1799\u17a0\u17d2\u1782\u17b6\u179b\u17cb",
        "sk": "Portugalsko",
        "mt": "Portugall",
        "or": "\u0b2a\u0b30\u0b4d\u0b24\u0b41\u0b17\u0b3e\u0b32",
        "ms": "Feringgi",
        "sr@latin": "Portugal",
        "it": "Portogallo",
        "he": "\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8\u05d5\u05d2\u05dc",
        "az": "Portuqaliya",
        "son": "Portugal",
        "tt": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443g\u0430\u043b\u0438\u0430",
        "bg": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "ast": "Portugal",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1",
        "id": "Portugal",
        "ar": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644",
        "tg": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f",
        "nso": "Portugal",
        "wo": "Portugaal"
    },
    "3166-2": {
        "PT-01": {
            "code": "PT-01",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Aveiro",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0432\u0435\u0439\u0440\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Aveiro",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u0432\u0435\u0439\u0440\u0443",
                "sr": "\u0410\u0432\u0435\u0438\u0440\u043e",
                "hu": "Aveiro",
                "th": "\u0e2d\u0e32\u0e40\u0e27\u0e22\u0e4c\u0e23\u0e39",
                "lt": "Aveiro apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Aveiro",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30a2\u30f4\u30a7\u30a4\u30ed",
                "zh_CN": "\u4e9a\u5a01\u7f57",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Aveiro",
                "fr": "Aveiro",
                "sv": "Aveiro",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Aveiro",
                "et": "",
                "de": "Aveiro",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Aveiro",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Aveiro",
                "it": "Aveiro",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Aveiro",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-02": {
            "code": "PT-02",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Beja",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0411\u0435\u0436\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Beja",
                "sc": "",
                "ro": "Beja",
                "be": "\u0411\u044d\u0436\u0443",
                "sr": "\u0411\u0435\u0436\u0430",
                "hu": "Beja",
                "th": "\u0e40\u0e1a\u0e08\u0e32",
                "zh_TW": "\u8c9d\u60f9",
                "lt": "Be\u017eos apygarda",
                "is": "Beja",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Beja",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d9\u30b8\u30e3",
                "zh_CN": "\u8d1d\u96c5",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "Beja",
                "vi": "Beja",
                "fr": "Beja",
                "sv": "Beyja",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Beja",
                "et": "",
                "de": "Beja",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Beja",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Be\u017ea",
                "it": "Beja",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Beja",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-03": {
            "code": "PT-03",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Braga",
                "kab": "",
                "uk": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Braga",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430",
                "sr": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430",
                "hu": "Braga",
                "th": "\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e01\u0e32",
                "lt": "Bragos apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Braga",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d6\u30e9\u30ac",
                "zh_CN": "\u5e03\u62c9\u52a0",
                "tr": "Braga",
                "vi": "Braga",
                "fr": "Braga",
                "sv": "Braga",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Braga",
                "et": "",
                "de": "Braga",
                "pl": "Braga",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Braga",
                "it": "Braga",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Braga"
            }
        },
        "PT-04": {
            "code": "PT-04",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Bragan\u00e7a",
                "kab": "",
                "uk": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Bragan\u00e7a",
                "sc": "",
                "ro": "Bragan\u00e7a",
                "be": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u0430",
                "sr": "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u0430",
                "hu": "Bragan\u00e7a",
                "th": "\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e01\u0e31\u0e07\u0e0b\u0e32",
                "lt": "Bragansos apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Bragan\u00e7a",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d6\u30e9\u30ac\u30f3\u30b5",
                "tr": "Bragan\u00e7a",
                "vi": "Bragan\u00e7a",
                "fr": "Bragan\u00e7a",
                "sv": "Bragan\u00e7a",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Bragan\u00e7a",
                "pl": "Bragan\u00e7a",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Bragansa",
                "it": "Bragan\u00e7a",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Bragan\u00e7a"
            }
        },
        "PT-05": {
            "code": "PT-05",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Castelo Branco",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b\u0443-\u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Castelo Branco",
                "sc": "",
                "ro": "Castelo Branco",
                "be": "\u041a\u0430\u0448\u0442\u044d\u043b\u0443-\u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443",
                "sr": "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u043e \u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e",
                "hu": "Castelo Branco",
                "th": "\u0e01\u0e31\u0e0a\u0e40\u0e15\u0e25\u0e39\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e07\u0e01\u0e39",
                "zh_TW": "\u52a0\u65af\u5fb7\u76e7\u5e03\u6717\u79d1",
                "lt": "Kastelo Branko apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Castelo Branco",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30ab\u30b9\u30c6\u30ed\u30d6\u30e9\u30f3\u30b3",
                "zh_CN": "\u5e03\u6717\u5e93\u5821",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Castelo Branco",
                "fr": "Castelo Branco",
                "sv": "Castelo Branco",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Castelo Branco",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Castelo Branco",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Kastelo Branko",
                "it": "Castelo Branco",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Castelo Branco",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-06": {
            "code": "PT-06",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Coimbra",
                "kab": "",
                "uk": "\u041a\u043e\u0457\u043c\u0431\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Coimbra",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u041a\u0430\u0456\u043c\u0431\u0440\u0430",
                "sr": "\u041a\u043e\u0438\u043c\u0431\u0440\u0430",
                "hu": "Coimbra",
                "th": "\u0e42\u0e01\u0e2d\u0e34\u0e21\u0e1a\u0e23\u0e32",
                "lt": "Koimbros apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Coimbra",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b3\u30a4\u30f3\u30d6\u30e9",
                "zh_CN": "\u79d1\u82f1\u5e03\u62c9",
                "tr": "Coimbra",
                "vi": "Coimbra",
                "fr": "Coimbra",
                "sv": "Coimbra",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Coimbra",
                "et": "",
                "de": "Coimbra",
                "pl": "Coimbra",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Koimbra",
                "it": "Coimbra",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Coimbra"
            }
        },
        "PT-07": {
            "code": "PT-07",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "\u00c9vora",
                "kab": "",
                "uk": "\u0415\u0432\u043e\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "\u00c9vora",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u042d\u0432\u043e\u0440\u0430",
                "sr": "\u0415\u0432\u043e\u0440\u0430",
                "hu": "\u00c9vora",
                "th": "\u0e40\u0e2d\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e32",
                "lt": "Evoros apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "\u00c9vora",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30a8\u30f4\u30a9\u30e9",
                "tr": "Evora",
                "vi": "\u00c9vora",
                "fr": "\u00c9vora",
                "sv": "\u00c9vora",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "\u00c9vora",
                "pl": "\u00c9vora",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Evora",
                "it": "\u00c9vora",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "\u00c9vora"
            }
        },
        "PT-08": {
            "code": "PT-08",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Faro",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0424\u0430\u0440\u043e",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Faro",
                "sc": "",
                "ro": "Faro",
                "be": "\u0424\u0430\u0440\u0443",
                "sr": "\u0424\u0430\u0440\u043e",
                "hu": "Faro",
                "th": "\u0e1f\u0e32\u0e23\u0e39",
                "zh_TW": "\u6cd5\u6d1b",
                "lt": "Faro apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Faro",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d5\u30a1\u30ed",
                "zh_CN": "\u6cd5\u9c81",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Faro",
                "fr": "Faro",
                "sv": "Faro",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Faro",
                "et": "",
                "de": "Faro",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Faro",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Faro",
                "it": "Faro",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Faro",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-09": {
            "code": "PT-09",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Guarda",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0413\u0443\u0430\u0440\u0434\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Guarda",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0413\u0443\u0430\u0440\u0434\u0430",
                "sr": "\u0413\u0432\u0430\u0440\u0434\u0430",
                "hu": "Guarda",
                "th": "\u0e01\u0e27\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e14\u0e32",
                "lt": "Gvardos apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Guarda",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b0\u30a2\u30eb\u30c0",
                "zh_CN": "\u74dc\u8fbe",
                "tr": "Guarda",
                "vi": "Guarda",
                "fr": "Guarda",
                "sv": "Guarda",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Guarda",
                "et": "",
                "de": "Guarda",
                "lv": "",
                "pl": "Guarda",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Gvarda",
                "it": "Guarda",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Guarda"
            }
        },
        "PT-10": {
            "code": "PT-10",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Leiria",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0435\u0439\u0440\u0456\u044f",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Leiria",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u041b\u0435\u0439\u0440\u044b\u044f",
                "sr": "\u041b\u0435\u0438\u0440\u0458\u0430",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e25\u0e22\u0e4c\u0e23\u0e35\u0e2d\u0e32",
                "lt": "Leirijos apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Leiria",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ec\u30a4\u30ea\u30a2",
                "zh_CN": "\u83b1\u91cc\u4e9a",
                "tr": "Leiria",
                "vi": "Leiria",
                "fr": "Leiria",
                "sv": "Leiria",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Leiria",
                "et": "",
                "de": "Leiria",
                "pl": "Leiria",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Leirja",
                "it": "Leiria",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Leiria"
            }
        },
        "PT-11": {
            "code": "PT-11",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Lisboa",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041b\u0456\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Lissabon",
                "sc": "",
                "be": "\u041b\u0456\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d",
                "sr": "\u041b\u0438\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d",
                "hu": "Lisszabon",
                "th": "\u0e25\u0e34\u0e2a\u0e1a\u0e2d\u0e19",
                "lt": "Lisabona",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Lissabon",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30ea\u30b9\u30dc\u30f3",
                "zh_CN": "\u91cc\u65af\u672c",
                "tr": "Lizbon",
                "vi": "Lisboa",
                "fr": "Lisbonne",
                "sv": "Lissabon",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Lizbona",
                "et": "",
                "de": "Lissabon",
                "lv": "",
                "pl": "Lizbona",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Lisabon",
                "it": "Lisbona",
                "he": "",
                "bg": "\u041b\u0438\u0441\u0430\u0431\u043e\u043d",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Lisboa"
            }
        },
        "PT-12": {
            "code": "PT-12",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Portalegre",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435\u0433\u0440\u0435",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Portalegre",
                "sc": "",
                "be": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435\u0433\u0440\u044d",
                "sr": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u043e \u0410\u043b\u0435\u0433\u0440\u0435",
                "hu": "",
                "th": "\u0e1b\u0e39\u0e23\u0e4c\u0e15\u0e32\u0e40\u0e25\u0e40\u0e01\u0e23",
                "lt": "Portalegr\u0117s apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Portalegre",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30dd\u30eb\u30bf\u30ec\u30b0\u30ec",
                "zh_CN": "\u6ce2\u5854\u83b1\u683c\u96f7",
                "tr": "Portalegre",
                "vi": "Portalegre",
                "fr": "Portalegre",
                "sv": "Portalegre",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Portalegre",
                "et": "",
                "de": "Portalegre",
                "pl": "Portalegre",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Porto Alegre",
                "it": "Portalegre",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Portalegre"
            }
        },
        "PT-13": {
            "code": "PT-13",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Porto",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Porto",
                "sc": "",
                "ro": "Porto",
                "be": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443",
                "sr": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u043e",
                "hu": "Port\u00f3",
                "th": "",
                "lt": "Porto apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Porto",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30dd\u30eb\u30c8",
                "zh_CN": "\u6ce2\u5c14\u56fe",
                "tr": "Porto",
                "vi": "Porto",
                "fr": "Porto",
                "sv": "Porto",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Porto",
                "et": "",
                "de": "Porto",
                "pl": "Porto",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Porto",
                "it": "Oporto",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Porto"
            }
        },
        "PT-14": {
            "code": "PT-14",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Santar\u00e9m",
                "kab": "",
                "uk": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0435\u043c",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "da": "Santar\u00e9m",
                "sc": "",
                "ro": "Santar\u00e9m",
                "be": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u044d\u043d",
                "sr": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0435\u043c",
                "th": "\u0e0b\u0e31\u0e19\u0e15\u0e32\u0e40\u0e23\u0e21",
                "zh_TW": "\u6851\u5854\u6797",
                "lt": "Santareno apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Santar\u00e9m",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30b5\u30f3\u30bf\u30ec\u30f3",
                "tr": "Santarem",
                "vi": "Santar\u00e9m",
                "fr": "Santar\u00e9m",
                "sv": "Santar\u00e9m",
                "sq": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Santar\u00e9m",
                "pl": "Santar\u00e9m",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Santarem",
                "it": "Santar\u00e9m",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Santar\u00e9m"
            }
        },
        "PT-15": {
            "code": "PT-15",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Set\u00fabal",
                "kab": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0421\u0435\u0442\u0443\u0431\u0430\u043b",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Set\u00fabal",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0421\u0435\u0442\u0443\u0431\u0430\u043b",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e0b\u0e15\u0e39\u0e1a\u0e31\u0e25",
                "lt": "Setubalio apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Set\u00fabal",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30bb\u30c8\u30a5\u30fc\u30f4\u30a1\u30eb",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Set\u00fabal",
                "fr": "Set\u00fabal",
                "sv": "Set\u00fabal",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Set\u00fabal",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Set\u00fabal",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Set\u00fabal",
                "he": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Set\u00fabal",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-16": {
            "code": "PT-16",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Viana do Castelo",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0456\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b\u0443",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Viana do Castelo",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0456\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0448\u0442\u044d\u043b\u0443",
                "sr": "\u0412\u0458\u0430\u043d\u0430 \u0434\u043e \u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u043e",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e32\u0e14\u0e39\u0e01\u0e31\u0e0a\u0e40\u0e15\u0e25\u0e39",
                "lt": "Viana do Kastelo apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Viana do Castelo",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30d3\u30a2\u30ca\u30c9\u30ab\u30b9\u30c6\u30ed",
                "zh_CN": "\u7ef4\u4e9a\u7eb3\u5821",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Viana do Castelo",
                "fr": "Viana do Castelo",
                "sv": "Viana do Castelo",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Viana do Castelo",
                "et": "",
                "de": "Viana do Castelo",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Viana do Castelo",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Vjana do Kastelo",
                "it": "Viana do Castelo",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Viana do Castelo",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-17": {
            "code": "PT-17",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Vila Real",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0420\u0435\u0430\u043b",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Vila Real",
                "sc": "",
                "ro": "Vila Real",
                "be": "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u0420\u044d\u0430\u043b",
                "sr": "\u0412\u0438\u043b\u0430 \u0420\u0435\u0430\u043b",
                "hu": "",
                "th": "\u0e27\u0e35\u0e25\u0e32\u0e40\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e25",
                "lt": "Vila Realo apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Vila Real",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "\u30f4\u30a3\u30e9\u30ec\u30a2\u30eb",
                "zh_CN": "\u96f7\u963f\u5c14\u57ce",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Vila Real",
                "fr": "Vila Real",
                "sv": "Vila Real",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Vila Real",
                "et": "",
                "de": "Vila Real",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Vila Real",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "Vila Real",
                "it": "Vila Real",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Vila Real",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-18": {
            "code": "PT-18",
            "type": "District",
            "names": {
                "en": "Viseu",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0412\u0456\u0437\u0435\u0443",
                "ky": "",
                "hr": "",
                "eu": "",
                "da": "Viseu",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0412\u0456\u0437\u0435\u0443",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e27\u0e35\u0e40\u0e0b\u0e2d\u0e39",
                "lt": "Viz\u0117jaus apygarda",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Viseu",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ja": "\u30d3\u30bc\u30a6",
                "zh_CN": "\u7ef4\u585e\u4e4c",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Viseu",
                "fr": "Viseu",
                "sv": "Viseu",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "sl": "Viseu",
                "et": "",
                "de": "Viseu",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Viseu",
                "fi": "",
                "sk": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Viseu",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Viseu"
            }
        },
        "PT-20": {
            "code": "PT-20",
            "type": "Autonomous region",
            "names": {
                "en": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u0410\u0437\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0456 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438",
                "ky": "",
                "hr": "Autonomna regija Azori",
                "eu": "",
                "da": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u045e\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b \u0440\u044d\u0433\u0456\u0451\u043d \u0410\u0437\u043e\u0440\u0441\u043a\u0456\u044f \u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u044b",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Autonome Regio Azoren",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
                "fr": "A\u00e7ores (r\u00e9gion autonome)",
                "sv": "Azorerna (region)",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Autonome Region Azoren",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Autonomiczny Region Azor\u00f3w",
                "fi": "",
                "sr@latin": "",
                "it": "Regione autonoma delle Azorre",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
                "nso": ""
            }
        },
        "PT-30": {
            "code": "PT-30",
            "type": "Autonomous region",
            "names": {
                "en": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira",
                "kab": "",
                "ca": "",
                "wa": "",
                "uk": "\u0410\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438 \u041c\u0430\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430",
                "ky": "",
                "hr": "Autonomna regija Madeira",
                "eu": "",
                "da": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira",
                "sc": "",
                "ro": "",
                "be": "\u0410\u045e\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b \u0440\u044d\u0433\u0456\u0451\u043d \u041c\u0430\u0434\u044d\u0439\u0440\u0430",
                "sr": "",
                "hu": "",
                "th": "\u0e40\u0e02\u0e15\u0e1b\u0e01\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32\u0e40\u0e14\u0e22\u0e4c\u0e23\u0e32",
                "lt": "",
                "is": "",
                "bn_BD": "",
                "nl": "Autonome Regio Madeira",
                "oc": "",
                "nb_NO": "",
                "crh": "",
                "ve": "",
                "ja": "",
                "cs": "",
                "eo": "",
                "tr": "",
                "vi": "Mi\u1ec1n T\u1ef1 Tr\u1ecb Madeira",
                "fr": "Mad\u00e8re (r\u00e9gion autonome)",
                "sv": "Madeira (region)",
                "sq": "",
                "ko": "",
                "ga": "",
                "bs": "",
                "pt_BR": "",
                "et": "",
                "de": "Autonome Region Madeira",
                "lv": "",
                "es": "",
                "pl": "Autonomiczny Region Madery",
                "fi": "",
                "sk": "Madeira",
                "sr@latin": "",
                "it": "Regione autonoma di Madeira",
                "he": "",
                "az": "",
                "bg": "",
                "ast": "",
                "el": "",
                "id": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira",
                "nso": ""
            }
        }
    }
}